(短故)唉...諗住同三個friend去澳門叫雞，點知比班女友發現咗...《終》

上個post：

紙言：

instagram：wrongholeming

Jayden被掟得凌空飛行了十多米，最後再砰一聲撞在房間盡頭的窗戶上。他奄奄一色地伏在地上，嘗試站起身子，卻又痛得不能動彈，於是我便立即過去把他扶了起來。

他以我的肩膀支撐著身體，指著河馬怒道「屌！隻河馬癲嫁！」

河馬生氣得滿臉通紅，大聲道「我死也不會便宜你這個混蛋！」

Jayden反駁道「你個肥婆，咁撚樣衰！有人肯掂你咪偷笑囉！」

河馬強忍著淚光道「為什麼你要這樣傷害我！」然後嘩啦嘩啦地哭了出來。

寶寶亦在此時趕到，她跟Sarah馬上走到河馬的身旁，一面安慰，一面問個究竟。

我望著Jayden，問道「發生咩事啊？」

Jayden按著小腹，一臉痛苦地道「點撚知啊，個肥婆一見到我就起勢咁打我喇」

但看見肥婆的反應後我便明白，整個計劃的敗北之處其實就在Jayden身上。他整頓晚飯也不斷對著河馬單單打打，弄得河馬十分之討厭他。所以當河馬一發現Jayden在撫摸她的身體時，便立即對Jayden發動無情的總攻擊。

我嘆道「唉，都叫咗你唔好寸到咁盡...」

Jayden道「咁條肥婆真係好撚on9吖嘛」

站在走廊附近的河馬一面痛哭，一面數落我們，寶寶和Sarah亦不斷點頭表示明白。

吱吱喳喳地說完一大輪過後，寶寶便氣沖沖地走到我的身前，然後便一巴打在我的臉頰上。

「賤人！」她眼泛淚光地凝視著我道。

我撫摸著被打的臉頰，道「你聽我解釋先...」

她立即打斷我的話，道「不用！我看錯你了！」

這時阿Ted和童童亦從樓下走了上來，阿Ted一臉慌張，童童則十分憤怒。

童童憤怒地指著我們道「你們要對我的姊妹幹些甚麼啊！」

阿Ted抓著童童的手道「誤會嚟姐，誤會嚟姐...」

童童立即大力甩開阿Ted的手，並大聲道「沒有誤會！你們想要輪姦我的姊妹對不對！」

現在整個計劃完全敗露了，我們也無話可說。

童童接著道「你們都給我坐在床上！」

此時阿佳才剛剛趕到，他一臉困惑地望著我們道「咩事啊？我去完個廁所返嚟就搞成咁？」

童童隨即對著阿佳道「你也給我坐進去！」

皮已收，我們四個男生也只好乖乖聽從指令，一字排開地坐在雙人床的邊緣。而女生們則站在我們的正前方，怒氣沖沖地對我們作出最後的審判。

這個畫面，似曾相識...

lm

放左一個星期 竟然live左

大陸妹，慳D啦，咁叻報警吖
人哋約炮叫你帶3件姊妹嚟，你老母西帶隻河馬出嚟
而家仲扮晒嘢學人公審幾條仔
以為自己係邊個？正室？雞嚟咋

留名

妹妹仔 夠薑咪報警

雞都咁撚惡嘅

LM

樓名

一次過睇晒女基督徒同呢篇，見到你進步左
女基督徒劇情由中段開始完全失控
呢篇唔好衰收尾呀！

留明

媽啊 好痴線 又人妖又肥婆

睇睇下變咗摔角霸王

推

好撚好睇

會唔會寫屌童童果part

好好笑

個故好有觸感，樓豬有料

Live左

笑死

文

慘啦慘啦
d女班馬嚟屌7你地

有冇jayden同阿佳嘅外傳？

拉乎

LIVE

就罰班撚樣屌到河馬高潮先比走

新人 lm

Lm

奶乾淨河馬塊西先走得

冇啦？

文呢

文呀

new post lm
wrong hole ming add oil

河馬發癲

樓主係唔係俾河馬屌死左

劉明

文呢？。。

加速

影裸照

仲未有文

樓主呢

回想起來，其實整個計劃根本破綻百出。如果不是Jayden說得那麼動聽，我是絕對不會上當的。跟寶寶這個G Cup女孩專心地纏綿兩小時，總比膽顫心驚地實行甚麼換妻計劃為好。但一切都經已發生了，現在來後悔也沒用。

童童抱著雙手道「輪大米是不是？好爽是不是？把我們當玩具是不是！？」

坐在我身旁的Jayden道「唔好講得咁難聽喎，你地都不知幾enjoy。你問下Sarah爽唔爽喇」

Sarah立即害羞得滿臉通紅，看來Jayden的技巧確實相當不錯。

童童頓了一頓後，又道「夠了！你不要把事情混為一談，現在是你們犯規了，想蒙混過關？不可能！」

這時，坐在最右手邊的阿佳站起身來道「好喇，其實成件都係因我而起。我唔想屌Mika，所以佢先幫我諗條咁嘅垃圾橋出嚟。我向你地道歉，對唔住」河馬聽見後便哭得更大聲，她接受不了甚至連阿佳也不喜歡她。

Jayden急道「喂，咩垃圾橋啊，你地二個頭先明明都話ok嘅」

我拍一拍Jayden的大腿，搖著頭道「算啦，條橋真係廢嫁...」

Jayden道「你地...」

童童隨即打斷Jayden的話，怒道「你們夠了！不要再演甚麼大龍鳳。我現在要你跟我們道歉！」她指著Jayden。

Jayden冷笑著說「吓？你咪撚同我講笑啦」

童童道「你道歉的話還能繼續下去，不道歉的話我們現在就走！」

Jayden道「咁你走囉，但係每人還返五舊水嚟先啊，我地用咗九個字咋」

我低聲道「喂屌，嗰少少錢就算啦...」

童童道「想得美！我們走！」然後便準備拉大隊離開。

阿Ted看見後便馬上拉著童童的手臂道「不要走，不要走，萬事有商量。我跟你們道歉吧，對不起，對不起」他彎下腰，並把頭低下來。

童童甩開他的手道「你滾開！要道歉的是那個垃圾律師！」

Jayden立即站起身來，怒道「道歉？唔好笑死我啦！要道歉嘅話係都應該你同我道歉先啦！未嚟之前實牙實齒咁同我講話啲女包我滿意，點撚知就帶條樣衰到仆街嘅肥婆過嚟！我都未話你昆鳩我！而家你仲要我同你地道歉？食屎啦！」

河馬的情緒隨即崩潰，甚至想衝過去暴打Jayden，幸好寶寶及時控制著她。河馬聲淚俱下地道「你個混蛋！你個混蛋！」

童童道「你懂不懂尊重女生？你當我們是甚麼啊？」

Jayden道「依家係你未搞清楚自己係乜嘢啊？尊重兩個字係喺你把口講出嚟嫁咩！？你地係出嚟做援交嫁，比少少錢就上得嘅臭雞啊！！！」

他所說的話實在太過火了。我馬上喝止他道「Jayden！！！」

但也已經太遲了，全場一面寂靜。女生們以極度不屑的眼神鄙視著我們。

覆水難收，我們人格破產。

寶寶打破沈默道「童童，我們走吧。不要再跟這些衣官禽獸待在同一個地方內...」

童童點著頭道「好，這些人渣，都是社會的敗類...」

臨離開前，童童站在門口，拿著我們剛剛給她的三千一百元人民幣道「這些錢，我還給你們。人渣！」接著便把一大疊百元紙幣住上一拋。

散落的鈔票襯托著她們離開時的背影。

我們的人格，又值多少錢呢...？

Jayden

阿佳同阿ted 個反應

又食又拎

Ok 喎
唔駛錢屌左獲

我晏啲出多篇，你地唔好等，早啲訓，留返聽朝睇

Jayden口好賤 但又啱喎

Live

Mm

今晚完到？

又唔好咁講 阿佳心理陰影面積唔止啦 屌動物喎

阿佳

四個男人穿著浴袍，底下全是真空地坐在床邊，感覺好像有點gay...

阿佳把雙臂倚在大腿上，低著頭，沈聲道「Jayden，你覺唔覺自己頭先有啲過份？」

Jayden冷笑著道「我過份？你試下無啦啦比人打一獲吖」

阿佳站起身來，指著門口，道「人地都係女仔嚟嫁，你講嘢有返啲分寸得唔得啊？」

Jayden反駁道「我有講錯咩？我講事實出嚟又有乜問題啊」

阿佳道「而家係我地有錯在先。人地都話如果你肯道歉嘅話，就可以當乜事都無發生過啊，但你就死都唔肯，仲要怪返人地轉頭，次撚次都係咁嫁！」

Jayden笑道「喂，留意返，我從來都無覺得自己有錯喎。係你自己一廂情願鍾意咩錯都攬哂上身，唔該唔好拉埋我落水」

阿佳道「我唔夠你講，但我至少起碼識得點去尊重人！」

勢成水火，我隨即擋在他們的中間道「一人少句啦，好無啊？大家好兄弟...」

他們稍稍冷靜下來，但房間仍充斥著一股濃濃的火藥味。

Jayden打破沈默，道「Ted，你過去執返啲錢」

阿Ted點著頭說了一聲好。

正當阿Ted想動身之際，阿佳卻馬上把他叫住，道「Ted，唔準執！」

阿Ted困惑地道「吓？咁點啊...？」

Jayden道「屌，咪撚理佢啦。錢嚟嫁，唔通同錢作對呀？」

阿Ted再度動身，但阿佳又再一次把他喝住，道「如果執返起啲錢嚟用，我地就真係同人渣無分別喇！」

我勸道「又嚟啦，唔好再嘈喇」

阿佳道「Matthew，我無你咁好脾氣啊。我已經忍夠佢喇！」他指著Jayden。

Jayden冷笑著說「你當自己係乜嘢啊？聖人呀？滿口人義道德，真係人唔笑，狗都吠」

他們怒目相向，處於膠著狀態。

這時阿佳的手機突然響起，稍為舒解了一下僵持的氣氛。

阿佳道「我出去聽個電話先」然後便氣沖沖走了出去外面的走廊。

Jayden站起身來，走到書桌旁，點起香煙，坐在椅子上，道「唔好理佢喇，成世人都咁固執」

阿Ted無奈地道「咁啲錢究竟執定唔執啊...？」

我道「執返先啦，廢事阻到人」阿Ted便把鈔票一張一張的拾起來。

Jayden望著我道「Matthew，你點睇？」

我道「我覺得，無論邊個啱邊個錯都好，為咗一件事而破壞咗段友誼，一啲都唔值得」

Jayden點著頭，笑了一笑。

阿佳回來後，我們便開始為接下來的行程而煩惱。

阿Ted道「啲女又走哂，我地可以去邊啊？」

Jayden想了一想，後道「um...有個地方唔洗點用錢都有機會食到靚女，你地有無興趣吖？」

我們疑惑地道「邊度啊？」

Jayden故弄玄虛，笑道「一陣你地就知，而家換衫先，十五分鐘後大堂等，dismiss！」

新的一章，新的開始...

Lm落club?

jayden真係仆街黎 唔識尊重
動物都有尊嚴架

live

Live Jayden真係好向左走向右走狗

人手filter

Jayden=連登仔
Matthew=左膠大愛
阿ted=廢柴毒撚
阿佳=諗唔到

Jayden係有道理喎！3條女1隻河馬

好撚痴線 人手filter

唔會落到club又見番佢地4個掛

比返寶寶同Sarah 我

Jayden個feel好似林作

崩口人忌崩口碗 好似馬生咁

死撚左十世啦

d女朋友仲未到

好故

Jayden好撚柒

乜事

有文未

Jayden 好似john ma

今晚完？

Jayden=舊登去連登仔
Matthew=左膠大愛
阿ted=廢柴毒撚
阿佳=連登新會員

屌完河馬仲要積口德

出文未

個故未完，應該仲可以玩多一兩個禮拜

肥是原罪

一兩個禮拜就實要開多個post啦

仲要玩多一兩個禮拜

推到一個星期出曬佢

想睇jasmine

出多啲

Pish

換好衣服，我跟Jayden率先落到酒店的大堂。他隨即從錢包內取出一張卡片，在背後寫上數字404，再交給櫃檯的職員保管，並吩咐他必定要交到Jasmine手上。

Jayden回來後，我問道「仲玩呀？404又係咩意思啊？」

Jayden笑道「一陣去嗰間club個名叫404 not found」

我驚道「仲要落club？你真係唔怕比班女搵到？」

Jayden自信滿滿地道「放心，我地無得輸」

現在的時間是零晨十二時零五分，阿Ted和阿佳亦剛剛到達大堂。會合後，我們便出發了。

在途中，我們之間仍然夾雜著一種沉寂的氣氛。Jayden和阿佳還是有點心病，然而他們都是愛面子的人，誰也不願意先認低威。

我們分成兩組而行。阿佳和阿Ted走在前方，我和Jayden則走在與他們相差十米左右的後方。走過天橋，穿過五光十色的食市範圍，我們走到了較為寧靜的住宅區。

身旁的Jayden少有地安靜，一路走來，默不作聲，腦海裏似乎在打量著各種事情。再走多一個街口，在住宅區內的一個小公園前，默然已久的Jayden突然跟我道「Matthew，有啲嘢我擺咗喺個心好耐，不過唔知應唔應該講...」

他一臉愁容，看來那些話把他憋得相當不舒服。於是我便道「你講啦」

他道「嗱，你話嫁」然後他便湊近我的耳邊，悄悄地說了一句話。

我隨即大驚，忍不住大聲道「吓！唔撚係掛(樹熊jpg.)！？」

Jayden立即拍了一下我的肩膀，道「殊...叫咗你細聲啲！」

但我的聲音太大，早已驚動了阿Ted和阿佳。他們都馬上走過來我們的身前，一臉疑惑地看著我們。

阿Ted問道「咩事啊？」

事情實在點震撼，有必要認真求證。我道「阿佳，我有啲想問你...」

Jayden打斷我的話道「喂，Matthew！唔好講啊」

我大聲道「我地之間唔可以有任何秘密！有咩問題都要講出嚟一齊分擔！」

Jayden阻止著說「一件事還一件事，依次真係唔講得嫁」

一直沈默的阿佳突然朗聲道「唔緊要，你問啦！」

阿佳的表情相當堅定，我也可以放心問了。我說「好，聽住喇」

Jayden單手掩著雙眼，猛搖頭。

我有點猶豫，但最終還是說出口了。

「阿佳，你頭先係未屌咗隻河馬...？」

「阿佳，你頭先係未屌咗隻河馬...？」

好奇心又破壞友誼

一定係扮野吹水呃阿佳

有帶美極？

廢Ted

阿佳全身發抖，臉色鐵青，沈默不語。

看見他的表情後，我更確信Jayden的推測是對的。我接著道「唔係真掛...？」

阿佳默然了一會，才以抖震的聲線道「點解...你地會咁講...？」

Jayden搶著道「頭先我入到隻河馬間房，喺地下見到一個用過嘅condom。除左你之外，我諗唔到仲可以係邊個」

阿佳的臉色變更青，搖著頭，呢喃著說「無可能...無可能...」

我勸道「唔洗怕嫁，我地唔會笑你」

阿佳不斷抓頭髮，猛搖頭，低聲道「無可能，無可能，我明明將個condom沖咗落廁所，你地無可能會發現...」

Jayden抱著雙手道「你無聽過天網恢恢，疏而不漏咩」

我道「阿佳，講出嚟啦，我地friend嚟嘛，實撐你嫁！」

情緒崩潰的阿佳終於敵不過我們的勸誘。他激動地大聲道「係啊！我係屌咗個肥婆啊！咁又點啊！！！」

全場一片狼籍，其餘三人都以驚訝的表情凝視著他。

不會是真的吧？我簡直不敢去相信自己的耳朵。我道「你唔係講真掛，我地諗chok下你嫁咋...」

Jayden失笑著說「噗！我都話嫁啦，佢古古怪怪咁，肯定有啲野」

阿佳怒道「你地兩個仆街！」

我強忍著笑意，道「我唔會笑你，但真係估唔到你咁大食囉...噗！」我還是忍不住笑了出來。

Jayden一面以母指擦拭眼眶的淚水，一面笑著道「叫你揸下流灘，求求其其hea下咪算囉。點知最後變咗真做，真係服撚咗你啊」

阿佳相當憤怒，一雙怒目，緊緊地盯著我們。

阿Ted責斥著說「你地兩個唔好咁啦，屌肥婆好小事姐，有咩問題啊？」

阿佳非常感動，霎時覺得人間有愛。道「Ted，都係你最好」並伸手搭往阿Ted的肩膀。

怎料阿Ted卻隨即閃身躲開，厭惡地道「Sor啊，我我我唔係咁鍾意比人搭膀頭...」

阿佳接受不了，突然大叫「啊！！！」然後便拔腿跑進公園內，攬著長椅旁的電燈柱，痛哭起來。

我們圍在他的身旁，靜待他慢慢冷靜過來。看著他悲痛欲絕的樣子，我的鼻子也忽然酸了起來。但抑壓的情緒，還是好好釋放出來為妙。

哭泣過後，阿佳也漸漸冷靜下來，但他卻依然攬著電燈柱不放。

我和Jayden也收起笑臉，變得一臉認真。

我道「Sorry啊，阿佳，其實我地都係想你坦白姐...」

Jayden道「我都屌過肥婆啦，仲要係黑人，but so what？我咪一樣同你地講」

我道「佳，做朋友做到你暪我暪咁又有咩癮呢？而家講咗出嚟，係咪舒服好多啊？」

阿佳並不服氣，怒道「你地明白我有幾苦咩！！！」

Jayden反駁道「你唔講我地又點會明啊！」

阿佳突然沉寂下來，隔了一陣子，才道「好...我講...」

我們都馬上安靜下來，待他繼續說下去。

阿佳乾咳一聲，清清嗓子。然後便跟我們說起他被河馬強姦的慘痛經歷...

唔多想睇河馬篇

今日仲有冇

識屌一定屌河馬閪

阿佳係ACAB ?

好撚搞笑 正皮

人獸交

rip 佳

咁刺激嘅情況無文

唔撚想聽河馬
還我童童

屌live左

比河馬強姦

「河馬疑成最大贏家」

比河馬屌好正！

河馬好波

河馬又食又拎仲有錢收

食左七千蚊肥牛，3100唔要都罷

咩意思？我係新手

又live左
加油

推推推推推推

有冇得睇Ted個情況

冇人想睇柒下柒下屌河馬

講得未呀阿佳

屌 咪寫呀

好想睇埋落去呀屌

Live 左呀屌

成晚都冇文

比十五分鐘我

屌你 畀返個正皮我

文？

G持

阿佳坐在長椅上的正中央。我、Jayden和阿Ted則坐在地上，抱著雙腿。

阿佳道「一入到去間房，隻河馬就問我要唔要一齊沖涼，我梗係say no。跟住佢自己走咗入廁所，而我就坐喺床邊食煙。當時我嘅心情就好似一個準備上戰場嘅士兵，緊張，害怕，但又視死如歸...」

Jayden道「我明白」

阿佳接著道「十分鐘之後，恐怖嘅事情就發生喇。隻河馬沖完涼出嚟，全身赤裸，但就著住一對黑色魚網絲襪，發哂姣咁望住我。我差啲連隔夜飯都嘔埋出嚟啊！」

我只是在腦海中稍為想像了一下這個畫面，便立即有種想要嘔吐的感覺。我按著嘴巴道「得...唔洗講得咁detail...」

阿佳點著頭道「之後佢一步一步咁行過嚟，每行一步，個地下就震一震...」

Jayden搶道「有無咁誇張啊？」

阿佳㗩一㗩嘴後道「唔好劖亂歌柄啦」

Jayden說了一聲對不起。

阿佳又道「隻河馬走到嚟我面前，搭住我磅頭，湊埋我耳邊講話佢鄉下喺常平，佢嘅綽號叫"常平犀撚脷"。然後佢就將我一嘢推落床，再...再除光我下半身...」說到這裡，阿佳再一次掉下男兒淚。

我遞了一張紙巾給他，道「佳，唔想講就唔好講落去喇...」

阿佳擦一擦眼淚，嗦一嗦鼻子，後道「跟住佢將我成個人反轉。我屎忽向天，佢撳實我，搞到我想喐都喐唔到。跟住隻河馬就突然伸條脷入我屎眼入面，起勢咁鑽。你知唔知嗰刻我有幾咁羞恥啊！？但我最痛恨嘅係...我竟然覺得舒服啊！」

阿Ted哭道「點解...點解你唔走啊！」

阿佳搖頭道「風吹草動，佢地姊妹情深，共同進退。我一走，佢地都會拉大隊走。為咗兄弟，我點都要忍...」

阿Ted聲淚俱下地道「阿佳！義氣唔可以當飯食嫁！」

阿佳大聲道「可以！你唔得，但我可以！」

一片沈寂過後，Jayden強忍淚水，低著頭道「咁之後呢...？」

阿佳道「之後...佢見我扯咗旗，就幫我上套，然後就訓喺床上面，將雙腳M字型咁打開，一陣屍臭味即刻攻埋嚟...」

嘩屌！我再也忍不住了！我掩著嘴巴，跑到那邊的垃圾桶旁，不斷嘔吐，把剛剛所吃的晚飯全吐出來。

吐完後，我便回到他們的身旁，說了一聲不好意思。

阿佳輕輕點頭，表示不介意，然後便接著道「男上女上，佢撳住我屎忽，想將我條賓州壓入佢西窿入面。我睇住自己碌鳩慢慢接近佢塊豬西。個龜頭掂到佢塊西皮嗰下，我打哂冷震，全身起哂雞皮。拉鋸咗五分鐘之後，我頂唔住喇，成條賓州，完完整整咁插哂入佢個閪窿入面...」

他說完了。全場寂靜，鴉雀無聲，無一不為阿佳的慘痛經歷而感到傷感。

阿佳這個人，實在令人佩服。換轉是我，被河馬強姦，我早已從酒店的窗戶跳下去自殺死了。他的那份豁達，我自愧不如。

這時候，阿Ted突然唱起歌來，是無間道主題曲的副歌，但歌詞卻完全不同了。他唱著「～肥婆晚晚要食牛腩～運動又唔做～食少一塊豬皮～又來投訴～～」

我在YouTube聽過這首歌，十分趣怪，於是便接著唱「～肥婆放臭屁直頭～臭瓜啲細路～佢急屎～爆爛皇室堡～～」

Jayden再承接下去「～臭味到灣仔～仍聞得到～～」

最後我們一同站起身來，把手伸向阿佳，唱「～話佢～成百Kiloooooooo～肥婆憤怒～～～～」

阿佳木瞪口呆地望著我們一陣子，然後便失笑道「你地唱乜撚啊？」

阿Ted笑道「你無聽過咩？廿幾歲人就咁out嫁」

阿佳笑著道「無你地咁無聊囉」

Jayden道「嗱，而家笑返咪幾好」

我道「總之做兄弟，有今生，無來世！」

四個拳頭再一次碰在一起。這是友誼的見證。

無論前路再難行，我們都會同心協力地走下去...

好想嘔

呀sa好想嘔.jpg

首歌有聲

屌
有畫面

Dllm sarah都無河馬咁仔細

pish

走到club house 404 not found的門外，人潮洶湧，很是熱鬧。可能正值黃金時段，人龍足足打了兩三個蛇餅。男生們全都恤衫西褲配比比鳥頭，女生們則身材火辣one-piece戰鬥格。

這種夜場獨有的氣氛，對我來說可算陌生。之前也只是朋友生日，去過一兩次之多。而現在香港夜場業衰落，本來喜歡夜蒲喝酒，酷愛與洋腸性交的性感小野貓，也變成了喜歡行山食菜，酷愛運動健身的文青女神。熱潮已過，再去也沒有意思。

我們站在長長的人龍旁，相當惆悵。現在排隊的話，必然耗上一兩個小時。轉身離開的話，又浪費了剛剛走過來的時間。

阿Ted嘆道「條隊咁長，點排啊？」

Jayden按著手機道「放心，我識得個搞手，而家打緊比佢」

隔了一陣子，便有一個女生從店內走了出來，左顧右盼。她身材高挑，穿著一件黑色低胸性感長裙，裙尾開义至大腿，風騷迫人。

女生走到Jayden的身旁，便馬上親了一下他的臉頰，嗲聲嗲氣地道「為什麼這麼久都沒有找我啊？」

Jayden攬著她的腰道「最近好忙，無乜時間。同你介紹返，依三個都係我朋友」

女生望著我們道「Hi，你們可以叫我Zoel」

我們都向她點一點頭作回應。

Jayden道「Zoel，今日個場多唔多靚女？」

Zoel曖昧一笑，道「你已經有我了，還不滿足嗎？」

Jayden撫摸著她的臉頰，情深款款地道「你係女神，只可遠觀，不可褻玩」

Zoel輕拍了一下Jayden的胸口，道「嘴巴真甜，偷吃糖了嗎」

我經已看夠了他們的打情罵俏。他們彷彿在現場上映一齣"姣婆遇著脂粉客"。

他們再擾攘多一陣子過後，Zoel才道「我帶你們進去，不用排隊。來吧！」

然後我們便尾隨她，走進這片酒色財氣之地...

繼續

隔離post啲嘢就唔好攞過嚟講啦

正評就是加速的動力

評已正

新post留名

食住早餐睇，差啲一路食一路嘔

pish

樓主加油

常平犀撚脷 好名

正皮只可以俾得一次

屌 肥婆多甜啦

你痴線架

阿佳係個好人

屌 魚網絲襪個到已經頂唔順

希望阿佳可以搵返條正女 填補佢被河馬強姦的弱小心靈

想問下點做到女上男上
有冇圖解釋下

更正返，男上女下

幾點出文
想快d知夜場d女咩料

阿TED一定係比隻雞攃住黎砌

阿佳剖白果段真係精彩 有個好似阿佳咁既兄弟真係幾生修到既福份

其實我好想睇阿Ted間房發生咩事，點解條女識衝上去

可能你都有一個喺身邊，只係未經歷到依啲位，所以未發現到

擾攘緊嗰陣，有人打電話通風報信

留名睇主角啲女朋友搵到佢地

好撚好笑

Club house的設計比較簡單，只有區區一層。最盡頭的是一個大舞台，有駐場DJ在上面現場打碟。右邊是bar枱。左邊則有三個小舞台，給玩得興起的客人在上面跳舞。

店內人山人海(people mountain people sea)，燈紅酒綠(night red alcohol green)，加上強勁的音樂聲，嘈吵的很。男女比例為1.75 : 1，也算是一個相當不錯的數字，長得稍為英俊一點的話，應該也不愁沒有著落。

走到bar枱附近的位置，Zoel便對我們道「我現在去幫你們開一張枱，你們先在這裡等一下呵」然後跟Jayden親了一下後，便轉身離開了。

阿Ted好奇地東張西望，讚嘆道「嘩，依度好多靚女啊」

Jayden笑道「唔好心急，我地先行一個圈，mark定幾件獵物，之後再重點出擊」

然後我們便以廁所為終點，在店內繞了一個圈。在燈光昏暗，煙霧瀰漫之下，基本上每個女生也不會顯得太差，八成以上都可以一戰。

回到bar枱，我們各自點了飲料。飲料來到後，我們便一面抽煙喝酒，一面商談策略。

Jayden背身倚著bar枱，喝了一口gin tonic，方才道「有無搵到target？」

阿Ted迷惘地道「太多選擇...有啲花多眼亂」

Jayden道「唔緊要，慢慢揀都未遲。阿佳呢？」

阿佳以拇指往背後的小舞台指了一指，道「長頭髮，粉紅色one-piece」

我馬上往小舞台的方向看了一看。粉紅色one-piece女在小舞台上跳舞，扭動蛇腰，姿態相當誘人。她身材勁爆，一個電臀尤其性感，讓人有一種想要瘋狂抽打的衝動。總括而言，她就是魔鬼的化身，嬌豔，嫵媚，渾身散發著一股邪氣。

Jayden笑道「識食喎，揀件咁正嘅邪花。咁啱我又揀中佢隔離嗰對孖妹」

孖妹是怎樣？一陣再講...

live
屌孖妹

一陣再講?
加速

呢個一陣係幾耐

一對孖妹同樣是樣靚身材正，波大，小肥，及肩短髮，小麥色皮膚。身穿著一色一樣的姊妹裝，白色碎花背心，黑色窄身摟屌裙。她們一左一右的把粉紅色one-piece女夾在中間，一起上演著一套激烈的辣身舞，看得我們席席bird極。

阿Ted搶道「咁咁咁我地一人一件啦」

Jayden搖搖頭，默然了一會，方才奸笑著道「唔得，我要哂」

我們也同時頓了一頓。

阿Ted驚訝地道「3...P？」

Jayden吸了一口煙，然後仰天呼出，再望著迷離的煙霧道「今日我一定要玩到最盡...」

好吧，就讓他任性一次。

我們決定先讓Jayden和阿佳擔任主攻手，直接與女生接觸。而我和阿Ted則從旁協助。

我大聲道「好！我地上！」然後便氣勢磅礴地朝著小舞台出發。

怎料我們剛踏出第一步，卻馬上被Jayden喝止「等等！」

我們三人同時回頭，疑惑地望著他。

Jayden問道「你地之前有無經驗？」

我們紛紛搖頭表示沒有。

Jayden抱著雙手，一臉認真地道「落club溝女，絕對唔可以有勇無謀。你地成班新手，一嚟就打大佬，絕對唔係周全之策」

我道「所以...？」

Jayden指著舞池道「喺公海度求其搵啲平庸貨色練習下先。有咗第一次經驗之後，所有嘢都會輕鬆得多」

阿Ted道「咁我地應該點埋手？」

Jayden豎起食指道「開場白。一句精妙嘅開場白，就係打開性愛之門嘅關鍵鎖鑰」

我道「可唔可以舉啲實質例子？」

Jayden搖動著食指道「Nonono，依樣嘢要靠你地自己去摸索。但我可以比一個建議你地...」

阿Ted著急地道「係咩啊係咩啊？」

Jayden故弄玄虛，沉寂了一會，方才道「建議就係，講你地最熟悉嘅嘢」

「屌...」我們三人異口同聲地道。

Jayden拍了一下手，道「好！嘢就講到呢度，get到幾多，就你地自己嘅事喇」

再商量一會，便決定由阿Ted和阿佳先行試驗。我和Jayden則負責掩護，替他們擋開其他厹。

Jayden把手上的gin tonic輕輕舉高，道「總之，有殺錯，無放過。咩女都好，溝咗返嚟我地張枱先再算。cheers！」

我們輕輕碰杯。

行動開始...

席席bird極

咁夜都有文

Live!!!

又live左

一個樣，兩副計

儲左7日live左

一講孖妹吳鎮宇把聲就出左黎

我要扑

冇文？

如果Candice同阿琳係樂仔走左之後爆大鑊
阿琳一定喊爆

jayden真係

我們最終鎖定了一對一高一矮的黑色one-piece女。她們在接近大舞台的附近，被一群矮細得嚟又樣衰的大陸仔圍著。

Jayden道「上！」然後我們便一起走到她們的附近。

我和Jayden負責在前面開路，把一個又一個矮小的大陸仔擠開，騰出空間來讓阿Ted和阿佳可以迅速地接近兩個黑色one-piece女。

為了合襯身型，阿Ted選擇了矮的one-piece女。她身高大約155厘米，樣貌平庸，鼻大，眼小，但綜合起來，尚算勉強合格。

阿Ted的舞蹈風格相當奇怪，他扭來扭去，彷如一隻無脊髓生物，跟娃娃愛天下的那個阿舜有九成相似。阿Ted一面跳舞，一面在矮one-piece女的身後徘徊，奈何淆底病發作，遲遲未肯出手。

Jayden替他著急起來，於是便湊近他的身邊，悄悄道「仲等咩啊？去馬啦」

Ted道「我驚啊...」

Jayden不耐煩地道「屌！」然後便把阿Ted往前一推。阿Ted失去平衡，和矮one-piece女撞在一起。

矮one-piece女回望著阿Ted。

阿Ted唯有將錯就錯，抓著頭，尷尬地道「你好...我叫Ted...」

矮one-piece女笑道「Hi～我叫Ceci」然後便繼續跳舞了。

阿Ted不知所措地望著我們，尋求協助。

Jayden作口型，無聲道「開場白啊」並和我一起對著阿Ted作了一個加油的手勢。

阿Ted得到鼓勵後，立定了決心。他輕輕地拍了兩下Ceci的肩膀，道「Hi...」

Ceci回望著他，道「怎麼了？」

阿Ted戰戰兢兢地道「你...你就像芒果拿破崙，酸酸的，甜甜的，脆脆的...」

我跟Jayden也噗一聲地笑了出來。他究竟在說甚麼啊？九唔搭八。

Ceci O哂嘴地呆望著他。

阿Ted又道「要...要一起喝杯嗎...？」

Ceci大聲道「你有病！」然後便急步離開了，遺下傷心的阿Ted。

第一次落club yo女，便以失敗告終。阿Ted低著頭，失落地回到我和Jayden的身邊。

Jayden搭著阿Ted的肩膀，笑道「你頭先講咩啊？咩腰果芒果拿破崙話？」

阿Ted道「又...又係你話要講自己最熟悉嘅嘢...」

Jayden道「咁都唔係講乜撚嘢牛油果拿破崙啦！大佬啊，你而家賣餅呀？」

阿Ted怒道「係芒果拿破崙啊！」惱羞成怒的阿Ted，有點可愛。

我道「喂，唔好嘈喇。睇阿佳表演啦...」

他們停止爭吵，並一起把視線慢慢移向阿佳...

芒果拿破崙,笑到仆街

Fast la

錯post 自膠

阿佳爭氣食返件好西呀

阿佳呢

阿佳正站在高個子one-piece女的背後，雙手插褲袋，動也一不動，彷如一個深不可測的武林高手，周圍的空氣也突然為他靜止了。

Jayden不耐煩地道「落club溝女點可以唔跳舞嫁，佢成碌木咁企喺度托柒呀？」然後又想過去推人一把。

我馬上抻手擋著Jayden，道「等等！」

經過我的細心觀察後便發現，原來阿佳並不是完全靜止不動。只要細心留意，你便會發現，阿佳的眉毛正跟著音樂上下晃動。而且他的鼻孔，也同時隨著節奏不斷收縮擴張。我非常感動，猶如一個母親看見自己的小孩學會走路的一刻。對天生內斂的阿佳來說，這種舉動絕對相當難得，是他願意放開懷抱的證據。

阿佳慢慢貼近高個子one-piece女，道「Hello，my name is Guy，Poor Guy」以英語開頭，表現出高尚的味道，不錯不錯。

高個子one-piece女對阿佳也相當感興趣。她一面貼著阿佳的身體跳舞，一面道「你可以叫我Mimi，不能說的mimi」

他們的氣氛十分之好。只要再拿出一句精妙的開場白，這個女生便十拿九穩了。

阿佳湊近Mimi的耳邊道「人生無常，是福是禍，你也同樣擋不過。正所謂意外意外，意料之外」這句開場白好像有點玄機，是一種對人生的慨嘆。

阿佳成功塑造了一個略帶悲觀的感性形象，這往往能夠打動女生。

Mimi以誘惑的眼神回望著阿佳，笑道「所以呢？」

阿佳道「所以...相信我，我能夠為你今後嘅人生帶嚟一份保障」並慢慢從褲袋內取出手機。

他要抄牌了！

在我身旁的Jayden也感到非常欣慰，不斷點著頭道「阿佳果然有啲天份，我期待佢之後嘅表現...」

可惜事與願違...

阿佳慢慢把手機遞向Mimi，道「你睇下，依份就係我為你度身訂造嘅保單，價錢唔係問題，我地可以坐低慢慢傾，所以...」

我暈了。

佢做乜撚野啊？叫佢去溝女點知變咗sell保險，咁算唔算係寓工作於娛樂啊？

Jayden馬上趕了過去，連忙對著Mimi道「對唔住，依條友傻傻地」然後便把阿佳硬拉回來。

回來後，阿佳立即甩開Jayden的手，怒道「做乜嘢啊！？」

Jayden道「叫你嚟溝女啊，sell乜撚野保險啊」

阿佳大聲道「你知唔知啊？大陸就係我地香港保險業界嘅一片藍海啊！反正條女我又無興趣，唔sell佢sell邊個啊！」

Jayden沒有回話，沈默了一會，才嘆道「唉，你地都係無撚用嫁喇，睇我示範一次啦。Matthew，我地上！」

雖然處處碰壁，但四匹饑餓的豺狼從來不會選擇放棄。為了性愛，我們又再度出發了...

笑撚左sell 保險

屌你老母sell保險

屌啊佳做乜鳩

痴撚線

點解咁撚odd都做得出

阿Ted幾高?

係咪on9

sell保險

笑撚死

係地鐵笑左出聲

其實170係咪落club一定食唔到女

又冇文

幾好笑依part

屌 sell保險

我見過有啲保險撚，全日坐十幾班和諧號，係咁sell啲乘客保險

Ted:167
Matthew:180
Jayden:177
佳:189

唔係，主要係睇你夠唔夠膽，夠唔夠放

如果聽日3點前hit到350正評，我每日加更一篇

阿ted167

咪將啲爛gag拼埋一齊...

就為左你呢句，我即係login入黎正評

已正評

目標鎖定為舞池正中央，兩名金色長髮的中國藉女子。一個直髮齊蔭，一個曲髮女神頭，同樣是身材一般，相貎平平。她們被四名高大的西裝友圍著，但四名西裝友也只是在她們的身邊un下un 下，遲遲未肯出手。看來亦不過是一群有色心，沒色膽的烏合之眾。對手這麼弱，沒有任何打輸的理由。

我們要上了。

昂藏七尺的阿佳走在前頭，替我們開闢出一條寛闊的道路。他的身高鶴立雞群，別人看見他也退忌三分。矮小但靈活的阿Ted亦同時發揮作用，他不斷在人群中左穿右插，完全打亂了敵方的故有陣型。不用三爬兩撥，我們便把四名西裝友擠開，成功佔領了最佳的位置。

Jayden沒有半點猶豫，一氣呵成地走到曲髮女的身前，並以迷人的眼神凝視著她道「hi，美女。我叫Jayden，請問點稱呼？」

曲髮女微笑著道「安安」

Jayden笑道「如果你係安安嘅話，咁我就係佳佳喇，哈哈哈哈哈哈哈哈」

安安噗哧一笑，道「你真風趣」然後他們便一起共舞。

跳了幾段熱身舞後，Jayden故作疑惑地打量著安安的頭髮。

安安歪著頭道「怎麼了？」

Jayden道「你頭髮好似有啲污糟野...」

安安隨即甩一甩頭，道「那裡？」

Jayden笑道「唔洗緊張，我幫你」然後便從褲袋內取出一片樹葉，放在曲髮女的頭上，又再裝模作樣地取下來。完完全全的自導自演。

Jayden微笑著道「ok喇，樹葉嚟姐」

安安紅著臉道「你真細心，謝謝你...」

Jayden像伸士般鞠躬，道「My pleasure...」

在他彎下腰板之際，一條Maserati的車匙突然從他身上掉了下來。這條車匙當然不是真貨，他生性孤寒，有錢也不會用來買名車。這必定是從淘寶買回來吹虛用的假貨。

可是大陸女孩一般都拜金，安安也不例外。她看見車匙後，馬上出哂水，道「你掉東西了啊...」

Jayden故作驚訝地道「噢，係喎」接著便彎身把車匙拾起，又道「我依啲律師仔，出入點都要有返架車代步」他在律師背後加了個仔字，炫耀得嚟，又能帶給人一種謙虛恭敬的態度。妙絕！

安安十分受落，含情脈脈地道「你...要跟人家喝一杯嗎...？」

Jayden笑道「好啊」又一手攬著安安的腰間，指著我們的大枱道「你去嗰張枱度坐陣先，我去買啲酒過嚟同你一齊飲」安安被Jayden迷得神魂顛倒，害羞地點著頭。

安安離開後，Jayden便馬上轉身望向我們，攤開雙手，道「See？Easy！」

阿Ted不服氣，呢喃著說「你有道具姐...」

Jayden道「機會，總是留比有準備嘅人」

看見Jayden的示範後，我突然信心大增，相信只要照板煮碗便能得到女孩們的芳心。我的嘴角微微往上揚，自信十足地道「哈，你地睇我表演啦...」

明明只係一晚，卻可以令我睇成個月

咁先係吖嘛

係咪底睇先

留名睇落club教學

屌

個故真係短 一個月都未完

屌 又係喎

我果斷行事，一個箭步便走到直髮女的身前。

她嚇了一驚。

我望著她道「Watch！」

然後便有如MJ上身，在她面前施展出畢生的舞藝。我跟著音樂的節奏舞動，扭動全身，表現出最自信的一面。

I like to move it move it！I like to move it move it！I like to move it move it！I like a I like a I like a！Move it！

最後在音樂結束前的一刻，我擺出一個最有型的鋪屎，蹬起一隻腳，左腳腳踭唔到地，再神氣十足地指著她。

她呆望我，不懂反應，默然了一會，方才道「抽筋了嗎...？」

甚麼？抽筋？這麼精湛地舞技你竟然說是抽筋？簡直對牛彈琴！看來她並不怎麼懂得欣賞我的舞藝。但這樣也無損我的一番氣勢。我道「我叫Matthew，你呢？」

她道「我叫阿嬌」

我笑道「如果你係阿嬌嘅話，咁我就係阿Sa喇，哈哈哈哈哈...」

自以爲這個笑話舉世無雙，妙到毫巔。想不到她卻白了我一眼，不屑地道「無聊」然後便準備轉身離開。

我馬上追了過去，擋在她的身前道「等等！」並從錢包內取出一張American Express Centurion Card(黑卡)，在她面前揚著道「知唔知依張係咩卡啊？係有無限信用額嘅黑卡啊！只要我簽個名，哈，飛機都買得到啊！」

收皮啦拜金女！而家我搵錢撻鳩你啊！服唔服啊！

怎料她卻突然一巴抽過來，怒道「騙子我見得多，像你這麼無恥的，我還是第一次見！」再一腳踏在我的皮鞋上，又道「操你媽逼！」然後便氣沖沖地離開了。

我呆住了。

一天被女人掌摑二次，到底在走甚麼衰運啊？我的技巧明明這麼完美，卻落得如此不堪的下場。我不服啊！這個世界負了我！

我撫摸著被打的臉頰，回望我的兄弟。他們都抱著肚子，笑得不可開交。屌你老味，我已經柒到不行了，他們卻在落井下石，仲話兄弟？兄你老母弟啊！

我惱羞成怒，指著他們道「笑夠撚未啊！」

他們卻反而笑得更加大聲，笑得甚至連腰板也挺不直了。

Jayden搭著我的肩膀，大笑著說「哈哈哈哈，買飛機呀？屌你老味，你唔好再誇張啲」

我無言以對。

然後阿Ted便在阿佳的耳邊悄悄道「嘻嘻，佢又比人打喇，嘻嘻嘻嘻嘻」

阿佳強忍著笑意，道「不要再說了...我就嚟忍唔住喇，嘻嘻嘻嘻嘻」

我大聲道「我聽撚到嫁！！！」

接著他們又笑了一陣子，才慢慢平伏下來。

Jayden勉強收起笑臉，乾咳一聲，清清嗓子後，道「好喇，有咗第一次經驗之後，個人係咪大膽咗啊？」

我們異口同聲地說了一聲是。

Jayden笑一笑，攤出右手，揚著舞池道「咁依個場啲女...同我掃哂佢！！！」

殺啊！！！

Jayden笑一笑，攤出右手，揚著舞池道「咁依個場啲女...同我掃哂佢！！！」

好有霸氣

結果主角先係最柒果個

樓主 加油出文

Jayden好撚中二病

柒到爆

過350正評啦

正，即刻加更

快啦

半個鐘

說好的半個鐘呢

經過一次失敗的經驗後，我們猶如打通了任督二脈，氣勢如虹地在舞池上瘋狂溝女。一下子便掃了十多條女回我們的大枱。數字之多，冠絕全場。

我們四個可算是一對非常完美的組合，眾人各有優點，並好好把握著自己的優勢。Jayden有口才，負責打開話抦子。阿佳高大威猛，容易吸引女生注意。阿Ted夠惹笑，為我們帶來了一份親和力。而我呢？兩個字，靚仔。

一連串成功的經驗告訴我，原來落club溝女，可以是這麼簡單。首先，你要放膽開口，不要害怕失敗。club場囡囡，多數淫蕩，她們出來搵食，都係想比人溝姐。只要你肯開口，經已成功了一大半了。就算不幸地失，也不要氣餒，依個唔得，就即該yo過第二個，唔好浪費時間，囡囡多的是。

第二，你要在短暫的交流裡，盡量表現出自己的特有優點，從而引起女生們對你的興趣。不要跟我說你沒有任何優點，我信人總有優點，那怕微小得如舌頭掂鼻高，也是一個優點，總會有知音人的，所以盡情去表現吧。但與此同時，亦要拿捏好分寸。太超過的話，別人就會覺得你在吹水了。

第三，適當的身體接觸。例如，輕輕碰著腰間便足夠了，唔好搵條撚去拮人屎忽，很odd的。記住，要挑逗得嚟又唔咸濕。自己滲透下。

最後，要掌握好轉移場地或離開的時間。很多人把頭三點做得很好，卻忘記了或不懂得這一點，因此時常失敗，又係咁問點解。試想想，兩條肉蟲在舞池中鳩un半小時，是on99，完全沒有意思的。所以要把握時機，在氣氛還未走下坡的時候，邀請那個女生去喝一杯，換個靜一點的環境把酒詳談，抑或簡單一點，抄個牌便走，留待日後再作發展。

我們好好運用著以上四點，把囡囡掃到成枱都係。現在甚至有點擠湧了，女生們亦開始鼓燥，好像有種被我們耍了的感覺。

十幾條火辣美女圍坐在我們的大枱上，這個情景，真的是相當壯觀，而且很有成就感，感覺她們都是我們的戰利品。在場的其他男人都向我們投以怨恨的目光，但沒辦法，這是一個弱肉強食的世界，你唔夠強，便會馬上被淘汰。

阿Ted慌亂地道「咁多女，食唔哂喇...」

Jayden笑道「食唔哂都唔緊要，搞到其他人無得食我先至最開心。你睇下隔離枱班大陸仔幾可憐，自己圍埋一齊玩賓周啦！」

再經過一輪熱烈的賽後檢討後，一直沈默不語的阿佳突然沉聲道「但我地仲有大佬未打...」

打Boss

係時候收集下意見，歡迎你地講下我嘅不足，或想我進步嘅地方吖，多謝。

今日打咗句想要正評，然後就一呼百應，好感動 我會繼續努力

邪花同孖妹

出得2篇文唔太夠喉

最緊要唔好偏離自己本身想寫嘅野

繼續LM

一起身見到有3篇
好感動

打大佬啦

大佬係河馬

孖女

好，打佢個大佬鹵味！

無啦？正皮完之後無文

正皮 加速

會改進

暫時都ok

仲係對河馬念念不忘

樓主最好出多啲啦

出文

有幾刺激 得咁刺激

褲已除，快d啦

想你出多啲

對！還有一對孖妹和粉紅色one-piece女未溝。她們還在小舞台上跳舞，而且十分熱烈。

Jayden一臉猥瑣地望著小舞台，道「嘩...你睇下嗰對孖女，個樣幾好砌。嘩...你睇下佢地對燈，再睇下佢地對腳，噢...嘩...你再睇下佢兩個對口，嘩...唔掂喇，佢地係咁扭下扭下，哎吔..唔得啊，我比佢地扭到出哂汁」

我們同樣看得垂涎欲滴。

接著他又指著大枱上的女生們，嘆道「唉...你睇下佢地班仆街，樣唔掂，燈唔掂，你話佢地有邊範掂吖？唉...聽吔蕉啦佢地」

我們紛紛點頭表示認同。

Jayden一臉認真地道「嗱，同你地講吖。你話求其喺街𢲡兩條女返去一齊扑野，周時有吖，我都試得多啦。但你話兩姊妹一齊上，仲要係孖女，依下難頂啊真係...」

阿Ted再也按捺不住了。他往前狗衝，但卻馬上被Jayden喝止「喂！去邊啊！坐低啦，我都未講完！」

然後阿Ted便頭耷耷，面懵懵，死死氣地走回來。

Jayden又道「你地知唔知啊？孖女點解咁頂引呢？因為佢地同一個樣，你老味就兩副架餐...」接著又攬著我和阿Ted的腰間道「左邊一下，右邊一下。依邊一個，嗰邊一個，噢啊噢啊噢啊，依啲感覺只有孖女先比到你啊」他一面高潮了的樣子，完全陶醉於自己的幻想世界。

我的心經已蠢蠢欲動，急道「屌！咁仲等咩啊？上啦！」

我們快步走到小舞台的正下方，近距離仰望著粉紅色one-piece女和孖妹。她們的質素冠絕全場，樣靚身材正，而且還不斷跳著性感的辣身舞步，弄得我春心蕩漾。

阿佳望著粉紅色one-piece女，色迷迷地道「佢真係好撚正...」

絕對認同啊！粉紅色one-piece女衣著暴露，低胸，窄身，超短裙，大露背。她轉身的時候，還可以清楚看見她背部以下，屁股以上的位置有一個非常性感的玫瑰花紋身，相當誘人。她全身都散發著一種迷惑男性的豔人氣息，簡直是一隻再世狐狸精。叔叔不行了！

雖然我對粉紅色one-piece女也十分感性趣，但之前說好了這是留給阿佳補血的食物，所以我也只好恰如其分地擔當著輔助的角色。

眼前這個小舞台的氣氛，就猶如一個殺戮戰場。一對又一對的男生組合不斷來來回回地跳上小舞台，施展渾身解數，嘗試挑戰這三名絕色美女，看看能否抱得美人歸。但他們通通不敵，上去沒多久後就慘食檸檬，然後便紛紛下台。

現在正值一個空檔期，小舞台上只有美女三人。我望著Jayden，焦急地道「好機會啊，上唔上啊？」

Jayden思前想後，最終還是下定決心，道「死就死啦，一齊上！」

一發不可牽，牽之動全身！

一施號令，我們四人隨即往小舞台一躍...

啲女到咗

究竟啲正印到未？

睇呢篇文真係渡日如年

幫主又係你呀

今晚仲有冇?

有，我寫緊

加速加速

Jayden講孖妹嗰part咁似吳鎮宇既

我抄的，覺得幾好笑

我們四人一躍而上，小舞台霎時變得相當擠迫。女生們沒有表現出任何奇怪或不悅的神色，她們都是夜場的常客，形形色色的男人都已見慣見熟了。因此，她們不為所動，選擇投入在自己的舞蹈世界當中。

每一個走上小舞台的挑戰者也抵不過三分鐘，看看我們會不會例外了。排列是這樣的，左至右，Ted，孖女a，Jayden，孖女b，佳，粉紅色one-piece女，我。

我和阿佳把粉紅色one-piece女夾在中間，un下un下。為了幫阿佳助攻，期間，我不斷有意無意地把粉紅色one-piece女擠向阿佳。讓他們可以得到更多的身體接觸，從而產生一種觸電的感覺，提起女方的性趣。

再鳩un幾嘢，不經不覺便過了一分半鐘，正正是主動打開話匣子的最佳時機。我跟阿佳打了一個眼色，他示意我去開口。

於是我便趁著粉紅色one-piece女剛好扭身面向我之際，忙道「我叫Matthew啊，你呢？」小舞台的旁邊是一個巨型的喇叭，相信吵耳，因此說話也要盡量提高聲量。

粉紅色one-piece女笑一笑，然後便湊近我的耳邊道「我叫盈盈」

又是搞爛gag的好機會，我笑道「如果你係盈盈嘅話，咁我就係樂——」

第二個"樂"字也還沒來得及說出口，她便打斷我的話道「廢話少說了，讓我驗驗貨吧！」接著她突然轉身，把臀部緊貼著我的下體，然後不斷磨擦...

淫娃

嘩...好撚爽啊。

她隨著音樂的節奏擺動臀部，上下磨擦著我的下體，讓我的陰莖也漸漸硬了起來。

當我以為自己的進度經已非常不錯的時候，我望向Jayden。怎料，他們那邊比我們還要打得更加火熱。Jayden左手抓著孖妹a的胸部，右手撈著孖妹b的臀部，仲要大大力咁揸落去，旁若無人。

咁我都唔好執輸喇，見條賓周都經已扯到直一直，於是便雙手抓著盈盈的屁股，起勢咁un，chok下chok下，猶如隔著衣服以狗仔式做愛。盈盈也爽得不斷扭動身子，隔了半晌，她突然轉身，伸手托著我的臉頰，並往我的嘴脣深深親吻下去。

得米了！我們瘋狂地打了五六個車輪，然後她在我的耳邊悄悄道「還不錯，挺大的」我想她是在說我的陰莖吧。她又道「你合格了，現在輪到你的朋友了」

接著她便向阿佳重複著剛剛一連串的動作。最後阿佳也合格了，他邀請盈盈到我們的大枱上喝一杯。盈盈答應了。我們打敗了終極大佬，Mission Completed！

盈盈撓著阿佳的手臂，慢慢走向我們的大枱。我跟在後面，有點羨慕，但兄弟有正嘢食，做朋友嘅，也當然替他高興。更何況阿佳之前還慘被肥婆河馬禁室培慾了將近半個小時，okok，這是他應得的。

本以為Jayden會跟我們一同回到大枱。怎料，他卻經已攬著孖妹，往著出口的方向離開了。相信他們會轉場到酒店3P。

在我身旁的阿Ted同樣沒有著落。他沒精打彩地道「唉...Jayden唔比我加入」

我搭著他的肩膀，笑道「由佢啦，我地張枱大把女，實有個啱你心水嘅」

阿Ted嘆道「希望啦...」

就在回到位置上的前一刻，我的褲袋裏突然傳來了一陣劇烈的震動，是我的手機響了。我拿出手機，望一望來電顯示，心情馬上慌亂得很。

是Yoyo...

要來的，總會到來

一晚咋，一日嘅話你要睇兩年嫁

幫推

仲有冇

無喇，今晚夠數喇

巴打個名

負評係因為唔夠甜

重甜唔該

lllllmmmmm

Jayden好撚pro

天使與魔鬼

代入jayden視角 屌孖妹重甜唔該

現實有冇jayden咁撚堅既人

有啊 叫親Jayden 多數都係player黎

我唔鍾意咁，一係直頭靈魂交換

你未見過？只能說你人生閱歷唔夠豐富...

依個世界有種女仔，你明知佢係雞係公廁，但唔知點解一見親佢，都會臉紅耳赤，心跳加速...

仲要睇幾多日先睇晒你呢一晚？

答你唔到...

有少少流灘feel

希望今個post內完到...

你出多啲實完到

想知jayden 溝到孖妹嘅過程

睇到濕撚晒啦 有得開餐未呀

快撚啲啦

是Yoyo的來電，我的心情頓時變得相當緊張。她主動與我聯絡，事必有因，不能不接。我沖沖地跟阿Ted和阿佳說了一聲失陪，便走到戶外接電話了。

我盡量遠離嘈吵的Club house，慢慢走到停車場的附近。我背身倚著一條黃色的欄杆，抬頭仰望著天空上的明月。原來今天是月圓之夜，難怪喚醒了我們的狼子野心。

我從褲袋內取出手機，以母指在螢幕上向橫一掃，最後再把聽筒湊近耳邊，道「喂...？」

Yoyo的語氣十分平靜，她道「Matthew...老老實實話比我知，你地而家係邊？」

我點起一根煙，輕輕吸了一口，方才道「無可奉告...」

Yoyo道「點解？」

我道「要我出賣朋友？無可能」

Yoyo的語氣開始變得強烈，她道「王浩銘，你應該好清楚我條底線喺邊度」

我沈默。

Yoyo又道「你平時去應酬，出去玩，逢場作興，我幾時有怪過你啊？我同自己講，你只要識得返屋企就得喇」

我道「我知道...」

Yoyo道「但而家唔係淨係我一個人嘅事，Cherry以為係阿佳帶壞你地，佢好內疚，喊住話要自殺啊！你地作為男人嘅，係咪好應該出嚟認咗佢啊？我怪嘅，就係你依樣野咋！」

我無言以對。

Yoyo的語氣回復平靜，她道「當初我鍾意你，係因為你個人有男子氣概。但今日我失望啊，你一群埋你班所謂朋友度，就即刻變得吊兒郎當，拖泥帶水！唔好話咩男子氣概，直頭男人都不如！你嗰啲係乜嘢朋友啊？」

我反駁道「你錯喇...」

Yoyo怒道「我無錯！尤其係嗰個Jayden啊，人格低劣，不知所謂，好事無佢份，衰野就做到盡！你地群嚫佢都無好嘢嫁！」

我大聲喝道「唔准你咁講我啲朋友啊！！！」

Yoyo沒有回話，電話裏傳來了一陣寂寥。隔了半晌，她才以哽咽的聲線道「記唔記得Katy啊...？你係咪想Cherry都好似佢咁...？」

我的腦袋頓時變得一片空白。Katy是Yoyo的哥哥Simon的前女友。她因為Simon的一次出軌，接受不了，最後自殺死了。那時候的情景，我依然歷歷在目。當時Yoyo的全家人也在現場，我和Yoyo剛剛趕到，Katy坐在18樓的窗邊，笑著和我們揮手，然後便跳下去了。

但最令我感到後悔的是，我曾經在Katy面前說謊，替Simon隱瞞出軌的真相。若果我在事情還未發展得這麼糟糕之前便坦白出來，結局可能經已變得不再一樣了。自此，Katty這個名字便成為我和Yoyo之間的禁語，亦是我心理上其中一個最大的弱點。

我無法說話，淚水漸漸從眼眶內滲出。

Yoyo說道「你只要打開"尋找朋友"就得喇，我部電話可以追蹤到你...」

我敵不過良心的責備，最終還是答應了她。

「我明白喇...」我說。

良心發現

要賣隊友了

有大絕出

今次仆街啦..

認你老母

一搵到就反轉豬肚
最後變百無

仆街仔

個仆街仔竟然唔係阿

屌出賣兄弟

碌撚啦今鋪

咁撚戇鳩

屌呢個轉變會唔會快左少少

掛線後，便準備打開"尋找朋友"。此時，卻突然有人從背後輕輕拍了一下我的肩膀，嚇得我馬上把手機收回褲袋。我扭身望向背後，原來又是阿Ted...

阿Ted一臉嚴肅道「你頭先同邊個講緊電話啊？唔會係班女掛？」

為什麼阿Ted突然變得這麼敏銳？

我試著掩飾驚慌的心情，若無其事地道「無啊，公司啲人嚟...」

他眯起雙眼，一臉懷疑地凝視著我，道「真係...？」

很緊張，一滴冷汗沿著我的額角流下。我以抖震的聲線道「係...啊...」

他仔細地打量著我的臉。我屏息靜氣，不敢弄出半點異樣。

再隔半晌，他才忽笑道「哈，都估到你啦。個個都咁忙，放緊假都有咁多電話要聽。點似得我依啲閒人吖」

我馬上鬆了一口氣。附和著他，笑道「哈哈哈，係啊係啊...」

阿Ted道「咁你搞掂哂啲嘢就好入返去喇，我地準備開始喇」

我點著頭道「好，但我仲有啲嘢要搞。你返去先啦」

阿Ted道「ok，等你啊」然後便轉身跑回去了。

望著他的背影，頓時感到有點內疚。我說謊了，有些事情，還是把他蒙在鼓裡更為方便。阿Ted這個人，讓他知道得越多，便越容易壞大事。

我拿著手機，重新打開"尋找朋友"。這時剛巧有一輛大型垃圾車經過，我便隨手把手機往垃圾斗裡大力一拋。

對不起啊Yoyo。Cherry有你們幾隻雞乸照顧著，應該是絕對沒有問題的。要我出賣朋友？當然沒有可能，還是請你們繼續遊花園吧。

在明亮的月色照耀下，我奸笑...

一有人鬧你個Jayden，你就唔滿意喇

ching好波

咁樣無咗部手機

已經唔記得因咩事鬧交

標題

你第二次咁問嫁喇，所以我而家問清楚先，你句"今晚完？"嘅意思係"個故今晚就完？"定係"今晚更新完？"。無惡意嘅，純粹想搞返清楚，有啲亂

唔想追post嘅，可以上紙言重溫返吖

Link：

今晚更新完？
應該係咁

係

咁今晚完未啫

完喇，但我聽日晏就有時間可以寫多一篇，等你地唔洗晚晚都等咁耐

live
扔部電話呢幕又幾撚型（有聲）

Jayden啲咁嘅垃圾都當係兄弟

無賣兄弟

義氣

笑咗，以為主角良心發現 咁都好，求其話電話跌咗就得

matthew好兄弟

好醒又好型

我都覺

係幾型嘅

出文啊

咁樣冇左部電話
比我就未必會 可能收埋佢算

有錢就是任性

發覺樓主晚晚都勁夜瞓

主角好波
有錢就是

樓豬有新故未

想睇bad end
最好有報應

Where is 文

會唔會Jayden 患左絕症，9估

新故

In Wrong Hole Ming we trust

霸！氣！

搞到咁我寧願班仔直接話分手，然後先去滾

咁夜都冇文

好少可咁夜都冇文

試好的兩篇呢

從寧靜的戶外回到吵鬧的club house，耳朵無法一下子適應呯呯嘭嘭的音樂聲，頓時讓我感到有點頭昏腦漲。

從入口處望向我們的大枱，那裡的氣氛相當熱鬧，一大堆人圍撓著大枱大呼小叫，興高采烈。

突破人群後，便看見盈盈和阿佳各站在大枱的一邊，戰意十足地互相對視，而他們的身前都擺放著一個由香檳杯堆砌而成的9層金字塔。

我走到阿Ted和阿佳的身旁，問道「喂，咩料啊？」

阿Ted正想說話之際，卻馬上被對面的盈盈打斷。她指著我們道「你們三個誰喝得贏我，我今晚就跟誰做愛！」

「WoW！！！」圍觀的花生友們隨即大聲歡呼。

原本雙手插袋，不動如山的阿佳馬上舉起右手，朗聲道「我嚟挑戰！」

盈盈嘴角微微往上揚，笑道「好，有志氣。服務員！拿酒來！」

Club house內的燈光突然全數熄滅，一個又一個的酒保手持著煙花四射的香檳，從吧枱那邊一步一步走過來。一支，兩支，三支...最後總共來了十二支。

阿Ted在我的耳邊悄悄道「痴線嫁，點飲啊？」

我望向阿佳，他依然是一副胸有成竹的樣子，意志相當堅定。我掩著嘴巴低聲道「我地要相信阿佳...」

酒保把開了瓶的香檳慢慢倒進金字塔，從最頂的杯子一直往下流至最底層，直至把所有酒杯全數填滿。

現在萬事俱備，戰事一觸即發。

一場激戰開始之前，通常雙方都會先說出自己的稱號，籍此來挫一挫對手的銳氣。盈盈抱著雙手，自信滿滿地朗聲道「聽好了！我就是和諧沿線，羅湖至廣州東，人稱霸氣凜然的豪情酒筲箕，千杯不醉任盈盈！」

在她身後的支持者們隨即振臂高呼，齊聲為她吶喊助威「千杯不醉！任盈盈！千杯不醉！任盈盈！」

但阿佳沒有因此而鳩縮，依然是相當鎮定。支持者們看見威嚇沒有成效，於是也慢慢安靜下來。

阿佳笑了一笑，道「聽住喇！我就係西鐵沿線，屯門到尖東，人稱黑黑實實既酒心朱古力，屌你老母陳庭佳！」

身旁的阿Ted馬上為阿佳發聲助威，Rap起上來「屌屌屌屌屌你，屌屌屌屌屌屌你，屌你屌你，屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭佳，屌你老母陳庭佳陳庭佳，屌屌屌屌你，屌你」

全場隨即噓聲四起。

我也感到相當迷惘。他究竟在幹甚麼啊？睇到我O撚哂嘴，這樣也算是吶喊助威嗎？完全輸撚哂比人啦！

盈盈揚手示意觀眾們稍作冷靜，她道「好，廢話少說，來吧！」然後便拿起金字塔頂端的香檳杯，向著阿佳道「Cheers」

阿佳也同時拿起香檳杯，道「嚟啦！」並把香檳一乾而盡。

阿佳食唔食到正女，就睇今次喇...

今晚仲有，不過要等

唔會掛，成八年感情，好難放低

「屌屌屌屌屌你，屌屌屌屌屌屌你，屌你屌你，屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭佳，屌你老母陳庭佳陳庭佳，屌屌屌屌你，屌你」

好撚好笑

仆街

陳庭佳都出埋

我有預感部垃圾車會停左係Jayden附近

老老實實，我依個故算唔算甜故？

咁少甜 加甜先啦

啲女講到要自殺都仲唔通知個fd
唔覺得有幾撚兄弟
開始唔合理

比人大兩野就亂哂陣腳，點做大事啊

我都覺
搞到咁肉酸仲堅持去滾
所以期待有bad end

故就得
真實就冇乜可能，離地呀

個世界好似個劏房咁大？

屌你陳庭佳
笑撚死我

有冇諗過寫兩個ending

太多其他描寫 有d悶 唔多甜

想睇更多同寶寶扑野嘅甜故劇情
btw皮已正

好撚正

瞓醒都未有第二篇

一杯又一杯的香檳不斷灌進肚子裏。很快，他們便喝到第五層了，亦即是第十一杯。

阿佳的酒量其實只屬一般，甚麼黑黑實實的酒心朱古力也一概是廢話。現在他滿臉通紅，開始有點撐不下去的感覺。相反，盈盈則一臉輕鬆，游刃有餘。

盈盈搖動著酒杯內的香檳，笑道「哥哥，要投降了嗎？」

阿佳沒有餘力去答話，只是默默地喝著酒。

我很清楚，阿佳經已到達極限了，喝的數量早已超越平常數倍。他腳步浮浮，站也不穩，再喝下去，肯定收皮。我不忍心看見他這個樣子，於是便抓著他的手臂道「佳，唔好再飲喇，你唔夠佢嚟嫁！」

阿佳試著甩開我的手，道「放開我！為咗屌閪，我點都要撐落去！」然後又乾了一杯。但隨即作嘔作悶，一臉痛苦。

我忙道「夠喇！無意思嫁！」

阿佳雙眼通紅，眼泛淚光地凝視著我，道「如果我再唔屌返條靚女嘅話，咁我就一世都洗唔走對河馬嘅記憶啊！你明唔明啊！？」說到這裡，我已知道沒有人可以再阻止他了。

最終喝到第六層，阿佳不勝酒力，嘔著白泡地倒下了。

盈盈一臉囂張地道「哼，跟老娘battle？開玩笑」觀眾們亦隨即為她歡呼喝采。

阿Ted抱著阿佳道「佳，你點啊？」

剩餘半條人命的阿佳道「我...無事...」然後便暈倒了。

盈盈嘲笑著我們道「香港的男生真沒用，喝沒一兩杯就倒下了」

我怒火中燒，經已忍無可忍了。我不容許別人欺負或小瞧我的朋友，於是便舉起右手道「仲有我！」

全場馬上向我報以噓聲。

盈盈不屑地道「你？」

我道「我代替阿佳出戰，贏咗嘅話，你就同佢做愛」

盈盈爽快答應，道「好！誰怕誰？服務員！倒酒！」

酒保再一次用香檳把酒杯金字塔倒滿。

我拿起酒杯，戰意十足地道「Round two」並把香檳一飲而盡。

為了兄弟的性愛，我要豁出去了...

無，我淨係諗到一個結局

感謝你嘅意見，會嘗試跟進

好多嫁喇，其實做愛嚟嚟去去咪都係果啲野

More

Live 左

笑到痴線

Live左

其實Jayden真係真男人, 咁做咁屌, 起碼做真小人, 唔係偽君子
不過就咁比佢兩三句崶食左兩條講到樣身材都一流既孖妹, 實在係太令人妒忌啦, 好難投入

係咁要作者加甜為咩

想睇甜不如睇情色文學啦

屌笑撚死 有聲

笑撚左 幻想住呀ted個樣rap

幾好笑

我覺得唔算甜 因為你將甜既部份寫到好好笑
睇呢D輕鬆小品幾好睇 讚

一睇到RAP 差D係公司大笑出黎

屌屌屌 飲

笑出聲

同依種人做朋友，女友肯定唔鍾意

又live 出文啊

帶自己條仔去叫雞係人都唔鍾意啦 你都唔鍾意條女啲fd帶佢落club掛

兄弟如手足 女人如衣服

一rap陳庭佳笑撚到我呀

都係想打下飛機姐，無錯嘅，樓主表示諒解

可能我有啲搞笑天份，有時認真寫你地都覺得好笑

無錯嘅，所以咪話佢人格低劣囉

可能我地有啲笑既天份，有時你認真寫我地都覺得好笑

文呢

真係要睇條女嘅質素

整多幾篇河馬比佢地打，重甜

加速！

不如我地

年輕人，其實發洩慾望有好多唔同嘅方法，如果你問我嘅話，我都係建議你去打飛機更為恰當

咁放返張J圖出嚟比佢地頂下引先

嗱，你嘅搞笑天份就麻麻地喇

開始離地
有女仔話要自殺又唔通知佢男朋友
另一邊又話有8年感情，分唔到手
一定要叫雞
好難投入到
成班男人十足十精神分裂
樓主諗好點自圓其說未？

有種人，只有在關鍵時刻才能發揮出最大實力，而我正正就是這一種人。

現在經已喝到第八層，換轉是平時，我早就已經暈倒了。但今天卻感到游刃有餘，還能繼續喝下去。當然，盈盈亦是一個實力強橫的對手，縱使比我多喝一倍，也依然面不改容。

不間斷的杯起杯落，終於喝到最後一層了，我亦開始感到有點力不從心。但反觀盈盈，仍然是一副若無其事的樣子。佢究竟有幾飲得啊！？

一陣暈晃的感覺突然侵襲我的大腦。我馬上以雙手撐著大枱，稍作休息。

盈盈看見後，立即恥笑著我道「老娘早就說過了，香港的男生都是虛有其表的垃圾」觀眾們隨即附和，又是一陣瘋狂的嘲笑聲。

豈有此理，實在欺人太甚了！她有著主場之利，論聲勢，我們完全不是她的對手。

回望著身後的阿佳，他依然是一副不醒人事的樣子。我十分心痛，絕對不可以讓他白白犧牲，我要繼承他的意志，努力堅持下去！

「啊！！！」我大叫一聲，讓自己重新振作起來。然後再把最後十杯的香檳一乾而盡。

兩座九層的香檳金字塔都經已全數喝清，但勝負依然未分。我對著酒保大聲道「倒酒！」接著酒保又把散落的酒杯重新堆砌成一座九層金字塔，並把酒杯悉數填滿。

盈盈嘲諷著我道「還不放棄嗎？要不要先叫救護車？我怕你會死掉」

我緊握著拳頭，道「我誓不低頭！」然後又乾了一杯香檳。

盈盈拿起一杯香檳，笑道「好小子...嗚哇嘔嘔...嗚哇嘔嘔...嗚哇嘔嘔...」說著，她便突然吐了，原來她早已到達極限，只是一直在逞強而已。

我贏了！實在太令人振興了。

阿Ted興奮地道「掂啊！我地贏咗喇！」

垂死邊緣的阿佳緩緩地舉起左手，並向我豎起母指。

我馬上衝過去抓著他的雙手，熱淚盈眶地道「佳，我地得咗喇，你終於有閪屌喇...」阿佳勉強地擠出笑容，然後又再昏迷了。

另一邊廂，盈盈強行站直身子，腳步浮浮地對著我道「等等，還沒結...嗚哇嘔」話未說完，又再嘩啦嘩啦地吐了出來。

勝負已分！觀眾們亦替我歡呼。

盈盈吐完一大輪過後，便重新回復到本來的樣子。她慢慢走過來我們的身邊，道「我願賭服輸，你們...誰要上我...？」

我指一指阿佳，但他卻依然是一副不醒人事的樣子。

盈盈歪著頭，望著昏迷了的阿佳道「他應該不行了...」然後便把目光慢慢轉移向我，並一手拉著我道「那就你來代替他吧！」

我急道「等等...」並回望著阿佳和阿Ted。

阿Ted明白我的心意，於是便鼓勵著我道「Matthew，你去啦！阿佳有我睇住得喇」

奄奄一息的阿佳亦開口道「記得...屌埋我果份...」並向我舉起母指。

我大力點頭，道「嗯！我射出嚟嗰下會叫你地收野嫁喇！」

阿佳道「好...兄...弟」然後又再暈倒了。

在我身旁的盈盈著急地道「為什麼你們幾個大男人總是這麼多廢話？老娘下面好癢啊，快一點好不好！」

她拖著我離開club house，走到馬路的附近。

我忙道「邊度有酒店啊？」

她專注地望著馬路上的車輛道「不用這麼麻煩，去我家就好啦。哎，計程車！」她把一輛的士截停了。

的士緩緩地駛到我們的身前，車門亦隨即彈開。

我猶豫地道「真係得...？」

盈盈不耐煩地道「快點啦！」然後便把我一手拉進車子內。

依條淫婦，咁撚囂張，等我一陣喺床上好好教訓佢！！！

去到屋企比人地捉姦

未啊，不過是但啦，由佢繼續去。等到時出哂先再執返啲細位，此終咁大台戲，好難控制，要十全十美，當然喺無可能。所以如果有啲咩位係唔合理嘅，你地不妨講出嚟，等我之後可以加多幾筆，執返靚仔佢。第時upload返個完整版，咪per鳩fect囉

睇你就睇啦，笑故你咪理咁多

One more

細節位唔使太在意啦

個故好睇就得

樓主加油

都要注重下嘅，我地唔係話要十全十美，但亦都要追求盡善盡美

lm條女屋企有隻河馬

係唔係得我一個想寶寶more

一日睇得一篇真係好撚無引
個故係幾好
但真係睇得好辛苦
追左差唔多兩星期
搞到我都有d唔想睇

樓主最近好忙嗎

This

而家變左每日一篇

主角冇電話
比人拐左都唔知啊

兩個星期 都未完到一晚 追到好攰

終於有閪屌喇！
你地收野喇 !!

呢段正

屌西屌西

愈出愈遲 愈來愈慢

車子一開出，盈盈個姣婆便立即跨坐在我的大腿上，並伸手纏繞著我的後頸。

我見佢對我抬頭笑意淫淫，發我姣呀？She gonna咸濕me呀，我咁俊俏廢撚事呀show佢～

於是我便馬上別過面來。

她托著我的臉頰，讓我的視線再次回到她的身上。我們四目相交，她柔情似水地對著我說「如果俊俏是一種罪的話，你就是一個罪孽深重的人了...」

佢兩眼裡嘅靈魂似告訴我我已迷魂她的心。我好無辜，靚仔都係罪人？鬼叫阿媽佢生個仔咁正！

「點啊？屌你！諗咗去邊？」她這麼快便感受到我旗已扯，姣婆經驗確係豐富。

我以迷人的雙眼情深款款地凝視著她，道「唔好分心，望住我對眼...」

她害羞得滿臉通紅。

沒辦法了～個個也讚嘆我對眼夠哂迷人，當我情人。我個人咁有型，鐵漢柔情勝過黎明。

「Charming！」

話咁快個姣婆仆到嚟。

「喂！等陣先好嗎？」

一睇就知係啦，條臭八婆佢發情期，八成嚟氹我同佢再同伯母上吓床呀？忽嫁！姣嘢頭腦確實係，不雅！但係我又想試下！

她慢慢解開我的褲子。

但諗起要剝衫衫褲褲，我即刻揄返高佢。

「咪喇！我氹吓你嫁咋，見你個臭化閪咁識貨，我muk起個嘴，當益吓你！」

「點啊？屌你！諗咗去邊？」

說著，便往我的嘴脣深深親吻下去。

整段車程，我們持續舌吻，搞到大家都焮合合。一到步，她便馬上把我拖進一座八層大樓，而她的家則在這座大樓的四樓。

在搭升降機其間，我們依然不斷打車輪。很快，便到了她家的門口。她快速地打開屋門，並揚手示意我進去。

她道「快！但還是要先脫鞋」

於是我便把皮鞋脫掉，方才走進屋子。

屋子的面積大概五百呎，一房一廳，設計簡單。

接著，她又指著門旁的鞋架道「那裡有拖鞋，你找一雙穿吧」然後我便找了一對紅色配綠色的拖鞋。

穿好後，盈盈馬上把我拉進房間，再把我一手推往床上。

我躺在床上，以手踭支撐著上半身，凝望著她那性感的身軀。

她慢慢跪上這張夾窄的單人床，並一面脫下粉紅色one-piece，一面道「聽說香港的男生床技都很棒，而且前戲十足。今天就讓老娘試一試吧！」說著，便突然飛撲過來。

阿佳，準備收嘢喇！！！

點知一除褲
原來盈盈有鳩嘅

有冇愛上你嘅典雅牙呀？

感覺條女有啲野

邊度講掉左部電話 點解我搵左幾次都搵唔到

收野啦

著左我對西瓜喎

咁熟嘅，搲痕

同申瑤講完電話之後

加速啦屌

阿佳由頭 sad 到落尾...

阿佳會否太慘

捉黃腳雞啦一定，西瓜已出

首先想喺度感謝大家，依個post嘅正評數終於突破500大關喇！！！！！ 萬分感謝各位讀者對我嘅支持，我會繼續努力！

其次，有關更新進度嘅問題。無嘢嘅，係懶咗少少姐，但依然會保持一日2-3更，請大家放心。

阿佳係一個比較特別嘅故事，但阿佳唔會怕！

好似無乜人識，好失望

噯...樓主呵返，唔好嬲嬲豬。有無興趣加入我嘅創作團隊吖？無人工嘅，亦都無野學，但可以幫手加速，又可以早啲睇到劇情。我寫一篇草稿其實好快，半個鐘就搞掂，但要執返佢呢，就要成粒鐘。我寫你執，perfect

其他有興趣嘅朋友，歡迎dm我ig

你有睇我上一篇喎，唔係唔知我好撚好抽呀？

段故重有幾多%完結？

唔答喇，話唔埋

樓主ig係咩？

嘔完打茄輪？

wrongholeming

識唔識嘢嫁？咁先正啊

已live
陳廷佳嗰到笑到我

佢家下黃色衫

陳廷佳x雙截棍

好撚好笑 感謝你提供高品質資訊

重點係少女唔鋤愛呀婆呀

攰啦放過我

老藕確實係煲得過

係度
出多篇啦慶祝你有十個followers

上緊位

係 7張幾處女灼得過

起身吊西呀 wrong hole ming

文筆差
幫你唔到🤦🏻‍♂️

She gonna 咸濕me 啊

屌你老母得一篇

這個盈盈，真的十分狼死。一脫下連身裙後，便馬上對我飛擒大咬。她粗暴地吸啜我的耳朵，那種狠勁，讓我很不舒服。於是我决定反客為主，一個轉身，把她反壓在床上。

盈盈驚訝地道「幹嘛呢？」現在她全身只剩下一set粉紅色的胸罩及t-back。

剛才亦說過，我要在床上狠狠教訓這條淫婦。我笑道「依家就比你見識一下香港男人嘅雄風」

我伸手往她的背後，試著把她的胸罩解開。但不知怎的，摸來摸去也找不到扣子。

她不屑地道「操！還以為你真的很利害，裝甚麼逼？扣子在前面啊！」

我慚愧地道「Sorsorsor...」但這種前扣式的胸罩，我也是第一次接觸，搞了一大輪，還是解不開。

她煩燥地道「幹！你手腳不協調嗎！？」然後便推開我的手，逕自"咔"一聲地把前扣解開了，粉紅色的胸罩隨即往左右兩邊翻開。

噢...是黑提。

不過胸部的大小尚算ok，應該有C。我輕輕力咁揸咗幾下，手感唔幾，幾彈手。但皮膚卻有點dry，有點嚡，肯定係食得太多煙。接著我又再用力揸了兩下，她便淫叫了兩聲。又再揸幾下，佢又淫叫幾聲。來來回回我揸下，佢叫下，我揸下，佢叫下，憨憨鳩鳩咁，又過咗幾分鐘。

見揸波揸到悶悶地，咪撩下佢粒黑提，點知佢勁大反應，大大聲咁叫咗出嚟，嚇撚到我鳩縮。

我愕然地道「咩事啊？嚇撚死人咩？」

她滿臉通紅地道「人家的乳頭很敏感...」

我笑道「咁就啱喇...」跟住即刻伸利去奶佢粒黑lin。

一奶！屌...好似有其他男人嘅口水味。我諗條姣婆頭先喺club入面已經同人執咗一劑。但無計吖，焗住要將就。

佢爽到反哂白眼「啊...啊...好爽啊...你的舌頭很利害....技巧比剛剛那個酒保好太多了...」

不出所料！

依啲咁嘅公廁，真係唔適宜對佢太溫柔。

我立即拉開她的內褲，以兩隻手指，粗暴地插入她的陰道內。撩兩撩，好撚鬆，好似喺度攪緊咖啡杯...

她道「快！把手指插進去吧！」

我無奈地道「已經插咗啦...」

她以笑遮醜，道「哈哈，是嗎？我天生陰道不是太緊，哈哈」

笑乜撚嘢啊，臭雞！擺明係比男人屌到鬆撚哂啦，仲扮乜鳩啊！最憎啲女人又要做雞又要拎貞節牌坊。

為了懲罰她的虛偽，我便把四隻手指同時捅進她的陰道內，瘋狂抽插。

她道「對，就是這樣」

「仲想唔想爽啲？」

她猛點頭道「啊...啊...想...好想...」

然後我索性把整個拳頭插進去。半條手臂沒入她的陰道內，諗起都覺得痴線。

「啊！對...我就是要這種感覺，蹂躪我吧！」

整條手臂不斷在她的陰道內進進出出。我埋頭苦幹，攰到出撚哂汗。再抽插多一陣子過後，我突然感覺到一股泉水即將要從她的陰道內湧出。

「啊啊啊...來了來了，啊！」她高潮了。我隨即抽出右手，閃身躲避。她的陰道猶如黃河決堤，泉水大量激射，弄得整張床單也濕透了。

高潮過後，她舒適地躺在床上，享受著剩下的餘韻。我望望手臂，整根也沾滿了她的白帶和愛液，仲要好撚㭍臭。於是我便把手臂遞向她，道「同我奶乾淨佢」

她跪坐在床上，伸出小小的舌頭，然後便把我手臂上的液體通通舔掉。

我撫摸她的頭道「乖...」說著，她突然把我拉倒在床上。

她壓著我道「現在該我來服侍你了...」

來吧！盡情地污辱我吧！

依家網上受歡迎嘅故係咪都係呢啲咸故?

呢段有啲重口味 不過繼續

半條手臂

手臂

隔住個mon 都聞到陣味

此po已完
樓主已經癡左線

其實係咪主角醉到暈左發夢炸

手臂真係過份左少少
不過繼續追

乜撚嘢手臂呀屌 我要孖妹

樓主繼盧山百龍霸之後又一力作

我有個小學同學叫王浩銘

見到你班友啲反應就覺得好笑

點解最新果篇好似睇緊笑片咁

屌你老母，樓主痴鳩咗
之後條女話好想要好想要
樓主插咗個頭入去，唔係龜頭，係人頭
條女話糟蹋我吧

屌你 成個人爬入去丫笨

哇
想嘔

玩埋拳交 好似有啲over 少啲甜啦
利申：扯咗

樓主你個故真係好好睇, 係我第一個見到書面語為主都日日追既故

好癲 半條手臂

我覺得樓主搞笑啲

感覺條one piece女仲污糟過雞

留個名遲d睇下

竟然寫到有人叫走甜

快啦喂

平時睇開文言文？

走返入老母個子宮度訓

真正的才華如火焰般難以收藏，總會燎原。——亦舒

有啲記性喎

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,啲嘢嚟哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

全口語

屌好over 救命

寫緊，希望三點前有啦

快2點了

文啊

一日一篇？ 依加做每日一篇呀

現在時間為3點18分

成隻手伸入去真係吹撚大左

我現在慾火焚身，真的有種想要馬上插入的衝動，但奈何陰莖還未達至最堅硬的狀態。興幸地，她也感受得到我的性衝動，一來便替我把褲子褪下。她拿著半硬的陰莖，默默吞進口中。那濕潤的口腔緊緊包圍著我的陰莖，非常溫暖。這種溫暖感，彷彿似曾相識。究竟在那裡曾經感受過呢？我翻看著腦海裏的記事本，追溯著從前的記憶...

那年公開試過後，我乘著假期的空檔，隻身一人到了日本旅行。自幼家境富裕的我，在這之前，其實經已到過日本不下一百次。但一些遠離人煙的地方，我卻從未到及，因此也未曾真正感受過這個地方的大地氣息。於是，我選擇了一個極為偏遠的鄉下地區來作為那次畢業旅行的目的地。為的，是一個被稱為人間天堂的溫泉旅館。

由那間旅館的所在地真的非常偏遠，到步時，經已是零晨時份了。旅館的老闆娘把我領到房間的門口。臨別前，她告訴我，旅館內的溫泉是24小時開放的，整頓好後便過去好好享受一下吧。我亦正有此意，收拾好行李後便馬上往溫泉出發。那時經已零晨三時了，預料溫泉將會空無一人。在澡堂內快速地洗了個澡，便馬上走出戶外溫泉。那裡煙霧瀰漫，熱氣騰騰，就算在那個寒冷的凍天裡全身赤裸，也不會感受到一絲寒意。

溫泉的設計相當普通，和一般戶外溫泉沒有多大分別。也是一個溫泉在正中央，被一些大大小的石頭所包圍著。我拿了一塊白色毛巾掩著下體，走到溫泉邊，先以腳尖探側一下泉水的溫度。輕輕一點，相當溫暖，而且熱度適中，於是我便放心地把整個人也泡進泉水裡。好舒服啊，整個軀體也被溫暖的泉水包圍，那淡淡的硫黃味，那白茫茫的霧氣，感覺猶如置身於仙境之中。我把白毛巾對接，放在額頭上，閉上眼睛，細心感受著這裡的靈氣。

過了半晌，方才把眼睛慢慢張開，映入眼簾的，竟然是一個拉丁裔美女。我非常驚訝，雖然早就知道這是一個混浴的溫泉，但卻又怎會想得到零晨時份還會有一個女生在這裡，還要張得相當漂亮。咖啡色的長髮，古銅色的肌膚，美麗的輪廓，組合起來，有點像Celina Farach。她跟我對著坐，全身赤裸，乳房埋藏在水底下。

她知道我發現了她，於是便向我報以一個親切的笑容，道「Hi ，how are you today？」

屌又準備回憶一個禮拜

溫泉都有全裸比你睇 聽日買機票

幾時講返大家女朋友條線

睇黎冇咁快完

個故幾長無所謂

最緊要有文

屌 又回憶 回憶完未

火火

又開始回憶 btw點解標題變咗去澳門？唔係返大陸咩

建議你重新睇一次

暴走

短故? 劇情大暴走，樓主預幾耐完

果一晚係咪有128小時

我非常緊張，但還是要保持著應有的禮貌。我答道「I...am fine. Thank you」

她突然站起身子，整副赤祼的身軀完全坦露於我眼前。她慢慢坐到我的身旁，笑道「What is your name？」

她的笑容可掬，讓我悄為放鬆了一點。我答道「um...My name is...Matthew」

她向我伸出右手，微笑著道「Nice to meet you Matthew. You can call me Sara」

我握著她的右手道「ar...Nice to meet you Sara」

鬆手後，她又道「Where you from?」

我道「I...I...I...come from HK la，you呢？」

她說「Spain」

原來她來自西班牙，難怪她這麼熱情。

我笑道「oh Spain，good good ar，very good good ar. And I know a little bit Spanish ar」

她興奮地道「oh Really? Show me」

我乾咳一聲，清清嗓子，後道「Sergio Ramos Fernando Torres David Villa Iniesta」

她隨即大笑，道「hahahaha...You are so funny」

我又道「Fábregas Xabi Alonso Morata Xavi」

她笑得眼淚水也滲了出來，上氣不接下氣地道「hahahaha...So funny...Wa!」她突然一滑，人仰馬翻，整個人也掉進溫泉裡。

我馬上把她撈了起來，並抱在自己的懷內。

她含羞答答地凝視著我，道「Thank you...」

但當時的我卻被迷人的夜空所吸引。我呆望著天空上的星河，數之不盡的耀眼群星，每一顆也明亮清澈，發揮出奪目的光彩。這就是大自然的感染力，讓我彷彿身處在宇宙之中。所謂的人間天堂，原來是指這片溫泉上的天空。

我讚嘆著說「Beautiful...」

Sara也仰望著天空，道「That's amazing...」

我慢慢把目光轉移向她，緊緊凝視著她的一雙眼眸。她滿臉通紅，可能是害羞，亦可能是溫泉的熱力影響，但不重要。我只知道，在這個美麗的環境促使底下，我們需要卸下一切文明的制肘，忘記所有道德標準，化成一個真真正正原始人，完完全全地融入這片大自然的美景當中。

然後，我們做愛了，姿勢是老樹盤根...

夜寂寥，燈光昏暗。浸浴後，我們坐在旅館大廳的沙發，她把頭顱輕輕倚在我的肩膀上。

在溫泉裡所發生的事，就把它留在溫泉裡。我們只是在適當的時間，做適當的事情。當時的我，並不是我，當時的她，亦不是她。

I said「Do you want some drink？」

She said 「Yes please」

我走到洗手間旁的自動販賣機，買了一礶提子梳打給她和一礶熱熱的粟米濃湯給自己。拿著兩礶一冷一熱的飲料回到沙發，慢慢坐下來，並把提子梳打遞給她。

她輕輕接過，道「Thank you」

我喝了一口粟米濃湯，方才道「You are Welcome」

我們默然地喝著飲料，腦袋裏打量著事情。隔了半晌，她打破沈默，忽道「What time is it now？」

我看了一看手機，道「6am」

她驚道「oh Shit！My boyfriend is waking up. I have to go now. See ya」然後便轉身走掉了。

但在她轉身離去時的一刻，她不小心把我手上的粟米濃湯撞翻掉，淋得我整個下身都是。粟米濃湯慢慢滲入浴袍，我的下體完全感受到濃湯的溫暖。對！就是這種溫暖感了，那股熱度，和現在一模一樣！

盈盈一面替我含著撚，一面道「嗚...你的雞巴好大啊...我好喜歡」

想不到盈盈的口腔竟令我回想起一段遺忘了的經歷。盈盈的口腔，日本的粟米濃湯，兩件看似了無關係的東西，原來暗地裡卻有著關連！

我興奮地道「嚟啦，我要屌撚爆你！」

在我把陰莖從盈盈口腔內抽出的𣊬間，竟聽到一陣咔嚓咔嚓的開門聲從外面傳來。

喂，你著咗我對西瓜喎...

真係暴走

揸咗架太空船上太空，暫時未返到地球住...

回憶唔好咩？鍾意寫咩都得，又唔影響劇情

我預上個星期完，點知而家都未完

留意咗你好耐，你個人都幾正面

你地有興趣聽佢地女朋友啲嘢？咁又回憶到2046喇喎

我依個故嘅時間係以幾多柱香嚟做單位

當我無講過

笑撚死 講埋成隊波

無限粟米湯

呀木，你不如唔好叫呀木

真係走甜唔該，差唔多啲潮文都比你接住曬

文呢樓豬

唔係咁開心呀

今晚應該又有痴線野

大家紋曬身咁

大家知咩事架啦

完全痴撚線

係咪我啲甜位寫得麻麻地

拳交好離地咩？外國好多人都係咁玩

更正返少少嘢，上一篇嘅"I know a little bit Spanish"意思係"我都識講少少西班牙文"而唔係"我都識少少西班牙人"。Sor，我寫得唔係咁清楚。

果然係捉黃腳雞

好明顯

邊個叫我？

樓主你再唔出文我就約你老母食宵夜了

之後有下場？

西瓜

無 請食薺腸粉啫

屌你黃色衫都加到入去

好趣緻

又亂黎
再回憶呀

冇文既

正評俾torres

好地地篇野搞到咁 唔係幾想追落去
我放棄 個感覺變哂

又話終 終左咁耐
其實我想睇反您地女朋友

條仔番左黎

突然傳來的開門聲，讓我頓時感到驚慌失措。但越在這種緊張關頭，便越需要盡量保持鎮定。我問道「邊個入咗嚟？」

盈盈躺在床上，腿張開。她掩著嘴巴答道「我有老公...」

我嚇得馬上把褲子拉高。須知道，比人捉黃腳雞是好撚大獲的。我怒道「屌！你唔早響，衣櫃喺邊啊？」

但環顧四周，空無一物。不要說是衣櫃了，就連一個可以藏身的地方也沒有，今次真係仆街了。

盈盈淡然地道「不用慌，沒事的」

我道「你老母就無事！仆你個街！你地夾埋嚟捉我黃腳雞呀？」

她極力否認，道「不是喇！」

腳步聲一步一步的接近，已經無處可逃了。一世英名，即將要毁于一旦。我好撚後悔，早知就唔好慳埋啲爆房錢啦！

房門咔一聲打開了，我害怕得全身冒汗。一個瘦弱的男人從房門外探頭進來，他望一望我，再望一望盈盈，默然了一會，方才道「唔係咁開心啊？」

我搶道「唔開心，唔開心」我預料他會勒索我。能用錢解決當然是最好不過。但若然他要報公安處理的話，我就必定要想辦法逃出生天。

怎料，他卻對著盈盈道「有無倒杯水比人飲啊？過門都係客」

吓？發生咩事啊？難道他看不見我們正在扑野？

盈盈不耐煩地道「老公，你好煩哎！我們在做愛，你快點滾出去吧！」

她的老公欠一欠身，道「唔好意思，咁我出返去先喇」

我一頭霧水。佢係佢老公，佢係佢老婆，有個男人走‍咗入嚟同佢老婆扑野，但佢就依然神態自若，完全唔當係一回事。點解會咁嫁？我好亂啊！

我必要搞清楚現在的情況。當他正要關門離開之際，我馬上把他喝止道「喂，唔好走住」

他頓了一頓。

我指著地上的拖鞋道「我著咗你對西瓜喎」

他笑道「唔緊要，我可以著住出面對木瓜先」

我指著盈盈，又道「我屌緊你老婆喎」

他笑一笑，不以為然地道「我慣嫁喇，你係今日第四個。唔阻你地喇，玩得開心啲」說著，便關門離開了。

我困惑地望著盈盈道「你老公咩料啊？」

「他滿足不了我」

「咁又點啊？」

「那我就出去找男人啊，很正常吧，他也默許我這樣做」

「唔正常囉，佢係你老公嚟嫁！」

「那又怎樣？我還願意回家，他就應該感恩了」

這是一段崎型的婚姻。老婆出去偷食，仲要帶埋返屋企搞野，做老公嘅居然可以視若無睹？我完全不能接受。

她拉著我的手道「不要廢話了，快點來滿足我吧」

我立即甩開她的手，怒道「你都痴撚線嫁！」然後便衝門離開房間。

盈盈的老公正坐在客廳的沙發上，看著電視。

我望著他，覺得他相當可憐，是一個悲劇的角色。為了留住心愛的女人，甚至連男人的尊嚴都可以放棄。

他見我突然走了出來，便問道「咦？搞完？洗唔洗倒杯水比你？」

我道「唔洗喇，我走先喇」

他卻叫住了我，道「出面好似落緊毛毛雨，你要唔要拎把遮？」

此刻的我頓時感到相當內疚。他是一個好人，但為了愛情，他麻木了。

我搖頭道「唔洗喇，仲有...還返對西瓜比你」說著，便把拖鞋交還給他。

離開前，還低聲說了一句對不起...

人地都唔介意咪屌埋先囉

拳頭都塞得落屌來都冇意思啦

盈盈 係咪似cctvb 個港姐 X 盈盈？

公廁

劇情暴走

暴走
上落好大 點收尾

潮文大串燒依家少左好多，想睇返

....

尾

live分隔線
直線推post

劇情將會繼續暴走

幾時拉番過去Yoyo到

我情願樓主講番兄弟情同感情線

究竟幾時先完 追得都幾辛苦

一個星期內

我都想解脫

屌你晚晚咁夜都未有文

快撚d出好無

有文未？

人頭都差不多伸得入去

坐在回程的計程車上，回想著剛剛發生的事情。很不舒服，心裡彷彿多了一條不解的刺。我為著盈盈老公的處境而感到心酸，亦同時為著盈盈的態度而感到氣結。明明他們只是一些不值一提的人，甚至和我半點關係也沒有。但我的神經卻被他們深深觸動了，究竟為什麼會這樣呢？

固中原因，其實我相當清楚。

盈盈就彷彿是一面鏡子，從她的身上，我看見了自己。

我跟Yoyo一起了將近8年的時間，期間我偷食了不下一百次。我濫用著她對我的信任與寛容, 不斷幹一些傷害她的事情。每一次出軌，都會給自己一萬個理由，甚麼七年之癢、甚麼男人的寂寞、甚麼罪惡感是維繫感情的最佳方法，其實通通都是廢話！只是嘗試將自己的不當行為合理化，糟蹋著Yoyo的愛，甚至把她對我的愛當成應份。

她曾經說過，無論我在外面做甚麼，只要懂得回家就行了。其實全都是謊話，那有一個女人不想自己的男人專心一意，從一而終？她只是太愛我，不斷找一些藉口來安慰自己。而我卻漠視她的一片苦心，晚晚花天酒地。

如果有一天，Yoyo變得跟盈盈的老公一樣，化成一個沒有靈魂的驅殼，心死了，麻木了，不再管我了。那時候，我會怎樣？她是我最深愛的女人, 我不想她從此對我漠不關心。我希望她會一直緊張我，著緊我，甚至用盡她的畢生氣力來緊緊抱住我。

我知道，若果我再不作任何改變，盈盈夫婦的崎型關係，便會成為我和YOYO將來的寫照。想到這裡，我非常失落，一口悶氣哽著喉嚨，使我呼吸困難。我跟自己說，一定不可以讓這樣的事情發生。

計程車停在club house附近的馬路旁。下車後，徐徐地點起了一根香煙。我背身倚著圍欄，並對著手中的煙火發誓，這晚之後，我從此不再偷食...

回到club house的門外，三個兄弟都坐在花圃邊的長椅上。阿佳的臉色經已好了不少。阿Ted正正常常，沒有任何異樣。Jayden則一臉生意失敗的樣子，頭髮凌亂，衣衫不整。

我慢慢走到他們的身邊，搭著Jayden的肩膀道「咩事咁down啊？」

Jayden大力拍了一下長椅，怒道「假嫁啲奶！！！」

我有點不解, 疑惑地道「點假法?」

Jayden道「屌你老味！對孖妹對波好似石頭咁硬啊！」

我們三人也噗哧一笑, 但為免JAYDEN生氣，我強忍著笑意道「之後點?」

Jayden道「緊係即刻發皮氣走啦，野都唔撚扑啊！佢地咁樣，係串謀詐騙！」

阿佳嘲諷著Jayden，笑道「咁叻告佢地囉」

Jayden怒道「係咪仲要玩啊！」

接著又是一輪嘰笑聲。

隔了半晌，Jayden望著我道「咁你呢？」

經他一問，失落感又再度襲來。我臉色一沉，答道「無...我都係屌唔成」

他看見我一臉不快的樣子，便沒有追問下去了。然後四人也都默不作聲，腦海裡打量著各種事情。

一段沈默過後，Jayden道「即係大家都無屌閪啦？」

我們異口同聲地說了一聲是。

Jayden笑一笑，道「哈，唔緊要，Jayden又有辦法。一陣我地去唱淫K，房我都book埋喇」

阿佳道「咁仲等咩啊?」並準備起行。

Jayden卻阻止他道「等等先，未行我住」

我急道「Why？」

Jayden解釋著說「是咁的，因為我估唔到依到咁快就完，所以book咗間K房三點鐘，但而家先啱啱二點」

我道「有咩所謂啊，去到實有房」

Jayden道「唔得,我一定要嗰間」然後想一了想，又道「 一喺咁啦，我地依家去揼個邪骨先，反正有一個鐘時間，大家又谷住谷住。有無異議？」

我們紛紛搖頭表示沒有。

接著Jayden又從錢包內取了一張卡片出來，並在背後寫上數字718。寫好後，他便走進club house，說要把卡片交給店內的職員。

阿佳趁著Jayden離開時，向我問道「覺唔覺Jayden今日有啲奇怪？」

我點著頭道「嗯，好似多左份執著」

阿Ted插嘴道「我唔覺喎，咪同平時一樣」

五分鐘後，Jayden回來了，他攤開雙手，興奮地道「ok guys，Let’s go！」

四匹餓狼又再度出發。

難道，我們不會感到疲倦嗎...？

竟然咁晏先出

不過總好過冇

Btw 個故幾時完？

屌而家兩點

如果係我，已經準備返香港算

精神時間屋

月尾去到4點未

Liveeeee

依加先兩點 我以為就黎天光

睇見都覺得攰

咪係 打完邊爐 扑埋條女 落埋club溝到條女 再去埋佢屋企 扑唔成 再返club都只係2點幾

仲以為用左月光寶盒
雖然係咁，但好好睇

快撚d出文

樓主快槍手

先兩點幾會唔會過份左

真係好似吹大左少少
如果去玩個陣時間過得咁慢就好

山

咁你地順褪一個鐘啦，其實無傷大雅

又話唔再偷食既

這晚之後，我從此不再偷食...

今個post係咪真係完到架 依家仲要轉場

半晚睇左成個月

可以開定下一個

我已經無回comment, 希望依個post內完到。出面太多對手, 而我又走緊下坡, 再開新post我怕一百正評都過唔到 我而家開行turbo打文嫁喇, 盡力爭取5日內完啦

加油

轉場＞中伏＞轉場＞中伏。。。
個故好似edge of tomorrow咁

文呢？

到了桑拿的接待處，Jayden跟女櫃臺職員說要四個中式推拿，女職員說要我們的身份證作登記。一切手續完成後，每位承惠一百六，額外服務另計，離開時付款。

Jayden告訴我們，這間桑拿是走全邪骨制。好處是所有女技師都會把上半身脫個精光，讓客人們可以直接揸波波，玩linlin。壞處是這裡的裝修和設備都比較簡陋，但其實唔重要吖，最緊要啲女正就得喇。

走進更衣室，裡面的男職員馬上走過來獻欣勤。他們為了貼士，無所不用其極。服務我的男職員，章頭鼠目，緊緊站在我的身旁。我每脫一件衣服，他便立即幫我把衣服掛進locker內，然後又再緊緊凝視著我。

尷尬的時刻又來了，現在我全身只脫淨一條四角褲，他卻依然目不轉睛地凝望著我。我不想在他面前直接露鳥，但把身體擰轉，方才脫下內褲，又好像有點欠缺大方。內心不斷交戰，最後我決定效法阿佳的做法，先用浴巾圍著下體，然後才脫下內褲。但做完後，卻更覺後悔，感覺自己就好像一個夾著屁眼的死乸型。

淋浴後，更衣室的服務員隨即向我遞來毛巾與桑拿服，然後又斟茶遞水又剩，睇見都覺得煩。最後都係忍唔住比咗五蚊貼士條撚樣，我當豪比乞衣算。

回到桑拿的大廳，坐在四張連著的普通按摩椅上，眼見很多麻甩佬都在大廳內輪候，至少二三十個。我有點不安起來，於是便對著身旁的Jayden道「個場咁旺，一個鐘等唔等得切嫁?」

Jayden點起了一根煙，答道「放心，我識得個經理，應該無問題」

我道「你又識得個經理？究竟你一星期上嚟幾多次啊？」

Jayden想一了想，道「um…七晚？」

我道「你有病？」

Jayden笑而不語。

西裝畢挺的經理從遠處望見Jayden的身影，馬上笑著過來招呼我們。Jayden說他姓黃。

黃經理笑口噬噬地對著Jayden道「謝生，好耐無見。想飲D咩？細佬即刻搵人拎比你地」他油腔滑調，正宗扯皮條。

Jayden道「廢話少講喇，我地得一個鐘時間。而家有無女？」

黃經理道「um...你都見啦，咁多人等緊...」

「我唔理啦 你諗計啊」

「咁我好難做嫁喎...」他卻悄悄地把一隻手攤向我們。

Jadyen對著我道「喂，敗家仔，比錢佢」

我慢慢拿出錢包，並不屑地道「挑！以為你相識滿天下好撚把炮，點知又係要比錢」

Jayden道「又係你自己講嘅，錢解決到嘅問題就唔係問題」

我把一張五百元港幣鈔票交給黃經理。除開即係每人比多百二蚊，都ok啦，算係咁，唔係等到六點都未必有女。

拿到錢後，黃經理便笑著道「咁就好辨事喇，大爺們出手咁闊綽，我一定會好好滿足你地嘅要求」

Jayden道「咁唔該揀個大波嘅比我」

黃經理一面抄著筆記一面道「好...謝生要大波...ok，下個」

我道「我要個嫩口啲嘅」

「敗家仔...要嫩口...好，下個」

屌你老母呀？敗家仔你叫嫁咩？收撚咗錢都咁撚臭串！

阿佳道「大屎忽」

Woops！估唔到阿佳收收埋埋有鋪咁嘅僻好，我對佢嘅了解又試加深左喇。

黃經理寫好阿佳的需求後，望著阿Ted道「你最後喇，想要咩女？」

阿TED答道「我想要...」

話未說完，Jayden便馬上插嘴道「黃經理，今日佢生日啊，同我揀條全場最正嘅比佢」

黃經理笑道「好嘅好嘅，無問題無問題」抄寫好後，又道 「好，我去叫人準備吓先，五分鐘後上房」接著便轉身離開了。

究竟一陣會嚟條咩女呢？

我迫不及待好想玩玩了...

咁又live

turbo哥，幾點有文

會唔會太充實

量產形河馬

大屎忽有伏

跟住又係揀返果4條女

每日一篇🤔

又整多件河馬

我都覺會中伏

大象

走投有路d劇情

大屎忽

要大屎忽點解唔要河馬

洗走對大屎忽既陰影

發覺阿佳講咩你地都特別上心

唔知點解覺得阿佳個感覺好似黃又南

好好睇
好熱血

個故十年後先會完
不過好睇

一晚既事寫左幾個星期

短故

其實係阿佳係患咗斯德哥爾摩症 鍾意咗肥婆個大屎忽

樓主你在哪

河馬係咪係到做part time
呀佳

坐在房間內的按摩床上，等待著女技師的來臨。環顧四週，房間百來呎左右，設備只有一部16吋電視機，一張圓型的小茶几和一張窄窄的按摩床。評語是，簡而精。

這間桑拿我過來兩次，制度是這樣的，你無得揀女，但有權彈女。經驗告訴我，彈女次數絕對不能超過三次。不然，技師們必定會在休息室內圍爐講你壞話。之後就算遇到合心水的，服務也一定不會好。所以，機會只有三次。

我盤腿而坐，雙眼緊緊凝視著房門。雖然心境平靜，但暗地裡卻有少許雀躍。隔了半晌，房門終於打開了，一個穿著淺藍色緊身低胸上衣和超短百接裙的女生拿著一盤東西走了進來。

今次真係執撚到寶，條女好撚柒正。身材好唔再講，佢眼大大，鼻高高，生得鬼鬼地，跟迪麗熱巴有七分相似，只是少了一份成熟，多了一份稚氣，很大機會是同樣來自新疆的維吾爾族。

「你好」她說，並向我遞來一杯暖水。

我輕輕接過，道「謝謝」然後喝了一口，又道「你是從新疆來的嗎?」

她一面調較著冷氣的溫度，一面道「對啊，你怎麼知道的？」她聲音動聽，語氣爽朗。

我答道「看樣子啊...」

她笑道「嘩，你真聰明」接著便坐到床上，盤著腳，與我對視。

從正面望著她那猶如精靈般的臉孔，我被瞬間迷倒了，甚至變得靦腆起來。我低著頭道「你叫甚麼名字？」

她伸一伸懶腰，道「這裡的人都叫我小蝶的」

我道「很動聽的名字」

她笑道「謝謝了」並把毛巾鋪在床上，又道「你躺下來吧，我先幫你按按背」

我伏臥在床上，並將臉頰埋進按摩床的圓形抖氣位裡。

接著她開始替我按摩，手勢當然不怎麼樣，軟弱無力，到喉唔到肺。但沒辦法，你不能在邪骨場上追求甚麼正宗推拿，穴位按摩。只要佢無整到你唔舒服，其實就好ok嫁喇。

我見悶悶地，又跟她聊了起來。我道「新疆的生活是怎樣的？」

「挺無聊的，每天都對著羊啊，馬啊」她說話爽直，沒有任何隱隱悔悔，吞吞吐吐。

「那為什麼突然來了深圳生活呢?」

「我嚮往城市的生活啊，高中畢業後便過來了」

「一個女生離鄉別井過到來，生活不辛苦嗎？」

她悠悠地道「一開始的時候是挺辛苦的，因為沒錢啊，但找到這裡的工作後，便暢順起來了」

我好奇地問「你是怎樣找到這裡的工作？」

「我去工作介紹所找的。他們問我之前幹過甚麼工作，我說擠羊奶啊，然後他們便介紹我來這裡工作了，真的非常感謝他們」

「不是吧...」我感到相當無稽，那是甚麼垃圾工作介紹所啊？居然把一個天真無邪一天到晚都在新疆牧場擠羊奶的妙齡少女介紹到這種色情架步來替咸濕伯父們打飛機？唔係咁搞笑呀嘛！

「沒有甚麼不是的，反正我做得挺好的，這裡的工作跟擠羊奶差不多啊」

我無言以對。

那份率真，使我心動...

當你係羊

大大力揸斷你

擠羊奶

笑撚死, 不過又好中

姐係話主角渣一渣就出

擺明主角有人格分裂

樓主請繼續

羊具

睇到依家 再望一望個標題
説好的短故呢？？

短係短時間 到宜家都係同一晚

一晚可以除咗幾多次褲

留名睇又屌唔成

好撚正 好好笑

又話係短故嘅

成篇野8萬字都無 仲唔算短呀？

得 出文

好似你咁

係咁嫁啦 你地班友鍾意睇吖嘛

結局，男主角比人剝光豬，扔左係大陸唔知邊度
永遠返唔到香港

主角下次會唔會整個生炒骨返大陸
沉船

唔會喇 我寫嘅故唔會有續集

屌 live左

幾肯定依個post內完唔到 sor

文！

我執一執篇野就post

《真。究極。終》

小蝶開始進一步的攻勢。她慢慢湊近我的耳邊，並往耳洞裡吹氣，雙手同時在我的敏感位置附近遊走，使我渾身熱烘烘，下體微扯。

她在我的耳邊道「哥哥，你射精的速度算快還是慢？」

「挺持久的...」

「好吧，那我們早一點開始」

她把我的上衣脫去，然後隔著衣服替我的背部波推。她的衣服很窄，我清楚地感覺得到那胸部的質感和形狀。我把所有神經都集中在背部，細緻地感受著每一下的磨擦。她上下上下，一下一下地推，動作非常純熟。再加上她漂亮的樣貌，更開拓了無窮的想象空間。

她慢慢伸手去按摩我的大腿內側，雖然有點癢，但卻很有快感。她手胸並用地不斷為我增添興奮度，然後突然雙手一抓，陰莖和睪丸被她一拼握實，我隨即全身抖了一抖。

她道「爽嗎？」

我擠出微弱的聲線道「爽...」

她道「那現在坐起來吧」

我翻身坐起來，背部倚著牆壁。她馬上把一個枕頭放在我的背後，讓我可以坐得舒舒服服，真是細心。

「謝謝」

「不客氣」

坐好後，她便慢慢把上衣脫掉...

快！

說時遲那時快，小碟經已把上半身脫過清光，一個堅挺飽滿的D cup乳房瞬間呈現於眼前。乳頭顏色呈酒紅，我喜歡。它不會像pink lin那樣離地，但又不會像啡lin那樣隨便，它高貴得嚟大方，酒紅色乳頭萬歲！

我輕輕撫摸了一下她的胸部，真的很嫩滑，可能飲得羊奶水多。

她道「你要我幫你吹嗎？要的話就多加80」

我心想，今晚也被人吹過二三次了，只用手的話就還沒試過。因此便拒絕道「不用了，用手就行」

「那好吧，我幫你脫褲子」她把我的桑拿褲脫下，堅硬的陰莖一柱撆天。她示意我躺臥下來，然後便往自己的手心擠上一點按摩油。

這時，她的手機突然叮了一聲 。

主角連褲都除埋你又俾呢D劇情俾主角

主角真係好撚慘

她望了一望後，忙道「哎吔，我沉迷的手機遊戲突然有活動啊」

「那怎麼辨？」

她雙手合十，誠懇地道「你介意我一邊玩一邊幫你出嗎？保證不會影響服務質素的，求求你了」

其實我就無咩所謂嘅，反正嚟骨場搵女技師出火，又唔係要追求嗰種靈與慾嘅交流，只要有波揸就夠喇。

我爽快地答應了她的要求。

她低頭感激，接著便把手機放在我的身旁，與我的陰莖呈水平線，最後再跪坐在我分開的大腿之間。

她打開遊戲，我好奇地看了一看，竟發現是我公司所開發的RPG，那就更加沒有理由阻止了，再看看她的裝備，相信也課了不少金。現在我是她客人，她亦同時是我的客，interesting！開心的是，我的遊戲終於紅到來大陸，心裡不禁暗爽了一下。

接著她開始上下chok動我的陰莖，手勢當然是好，不竟一晚也打十幾廿條J，正宗打J多過食飯。我一面享受著陰莖帶來的刺激，一面玩弄著她那柔軟的大腿。她則一面打機，一面為我打飛機，大家各有各玩，各自各精彩，fabulous！

已live

隨著遊戲的進度不斷推前，陰莖的興奮度也提升了不少。我開始搓揉她的胸部。她配合著我的節奏，發出催情的呼吸聲，雙眼卻依然緊盯著手機，並以右手食指熟練地在螢幕上點來點去。她右手玩手機，左手打JJ，互相兼顧，兩方面都保持著相當高的水準。很厲害的二刀流打法啊，我打從心底裡佩服出來，難道她就是傳說中的向西村宮本武藏？陰莖欽敬。

殺了兩個小頭目後，final boss終於出現了，副本進入最後直路。打J方面，她改用了一種類似擠牛奶的手法不斷擠壓著我的陰莖。這種手法我前所未見，但卻非常舒服。18年來每天擠十公升羊奶所累積起來的經驗，果然不是蓋的，使我快活過神仙。

我一面撥弄著她的乳頭一面道「我快射了...」

她以呻淫聲作回應「啊...啊...射吧...啊...啊」誘惑的淫叫聲使我的興奮度提升至極點，過億隻精子即將要從龜頭噴發出來。

在我射精前的一刻，她興奮地舉起右手道「打嬴了！！！」

精液同時噴射出來，量很多，而且非常強勁，把她射得滿臉都是...

「對不起啊...」

「傻了嗎？我當然不介意」然後便以毛巾替我清潔下體，再替我把褲子穿上。

她一面以紙巾擦掉臉上的精液，一面道「你好強勁啊，是不是憋了很久？」

我道「不是啊」

她道「那你真的很厲害...」半晌，她把臉頰擦乾淨後，又道「我先去洗手間洗個手，去去就回，等我啊」說著，便打開房門離開了 。

射完了一大堆寂寞出來後，我背身倚著牆壁，漸漸進入聖人模式...

又試跟車太貼喇...

劇情好正好好笑

同條女講自己係老闆，
每屌一次就免費送啲石比佢

痴撚線架, 射過兩三次仲可以射到成瞼都係

中間抖左陣應該都ok嘅
但樓主啲劇情真係好出奇

屌真係一邊玩手機一邊打飛機

小蝶回來後，便坐回床上。

「我再幫你按按背吧」

「不用了 我想躺一下」反正她的按摩手勢相當一般。

「也好」然後她也躺下來，與我共用一個枕頭。

她一面玩耍著頭髮一面道「哥哥，你人真好，而且很溫柔」

「是嗎？」

「是啊，其他客人都很粗暴，大大力地捏人家的胸部，超痛的」

「他們不懂得憐香惜玉嗎？」

「對啊」

她撫摸著我的大腿，又道「你的皮膚真滑，看來我只有胸部和屁股的肉比得上你」

我微笑。

望著她那醉人的側面，突然感到一陣心酸。為什麼一個這麼天真無邪的青春少艾，要淪落到如此地步？這對幼嫩迷人的胸部，為甚麼要不斷被變態佬摧殘呢？雖然本人看似並不介意，但我還是替她感到一絲絲的傷感。

我打破沈默，眼眶內浮著一點淚光，道「我可以抱著你嗎？」

「當然可以了」

她背對著我，我從後緊緊擁抱著她。

天花板上，一盞泛黃了的燈。橙紅色的光線，把房間照得昏昏暗暗。

小蝶的身體散發著一股悠悠的花香。上輩子，她應該是隻勤於採蜜的蝴蝶。

「要做愛嗎？」她道。

我頓了一頓，困惑地道「這裡有這種服務嗎？」

她擰轉身子，面對著我。四目相交，臉頰相距不足三厘米，嘴脣感受著她的呼吸氣息。

「沒有啊，這是我跟你私底下的交易」

我突然緊張起來。雖然有聽過這樣的傳聞，說骨場的女技師會挑選合心水的客人和她私下做愛，但想不到真的會發生在自己身上。

我的身體微微發熱，臉頰略紅。

「幾錢啊...?」

她以食指在我的胸口上打圈，道「哥哥你人這麼好，不是你的話我也拿不了稀有的裝備，我收你200就行了」

這個價錢真的非常吸引。我敢說，以小蝶這種質素，收3000蚊一Q都仲有大把人爭住屌。

「但我沒套，你有嗎？」

她爽快地道「不用了，你只要射在外面就行啊」

我還是有點猶豫，皆因不想成為下一個文員仔。

她又道「放心吧，這方面我很乾淨的，上星期才剛剛驗完身」

心入面的二五仔跟我說：咁仲洗唔洗問法官大人啊？條女咁正，白白淨淨，點睇都唔似有性病啦。仲要有得打真軍喎，自己條女都唔係成日比啦！

我豁出去喇，死就死啦！

「好！我屌！」

文員仔～

好正

FF住迪麗熱巴搞到扯到行一行

射得嗰一次 邊有兩三次咁多啊

上星期驗完身, 但驗身結果呢?

唔啦 廢事上身

睇住你地啲留言嚟改

迪麗熱巴真係好正 此女只應天上有

留名返屋企睇

笑死
叫雞唔帶套咁環保

呢頭話唔再偷食果頭就同雞玩中出

呢晚之後
夜還很長

樓主，可唔可以加埋懷疑中性病既空窗期
好好笑

攞個gm account送野比佢
另類方式支付報酬

我依啲高層 淨係做決策 邊有GM account嫁

會考慮

有得戴都會戴 個問題係無得戴

聽日都出家喇 今晚唔玩盡佢咩

樓主有冇圖呀好難FF

你想要邊個啊 你講吖！

河馬 多圖 快

係嘅係嘅 即到即到

「我死也不會便宜你這個混蛋！」

靚仔係唔同d

問樓下借啦

你個名好趣緻喎

如果個下屬問點解 我係咪要答 「因爲要貨金比隻雞啊！」

屌，有聲有畫面

你都好撚鐘意d女叫你哥哥

係...聽到就扯

屌你 live咗
涼都唔撚沖住等睇
你話 點補償

我條褲除左成日 文呢

借我老母比你玩住先喇

笑撚左

今晚冇文呀

有啊 等多陣

快快快

現在的氣氛相當之好，我和小蝶之間產生著一股浪漫的空氣，使我們體內都分泌出無窮無盡的多巴胺。她害羞得滿臉通紅，不敢與我對視。

我伸手撫摸她那精緻小巧的臉蛋，泛紅了的臉頰，微微發現，很是可愛。我再以母指輕輕觸摸著她的櫻桃小嘴，道「我可以吻你嗎？」

她羞澀地點一點頭，道「你的話...可以」

然後我便慢慢地往她的嘴唇親吻下去...

但就在此時，房間外突然傳來了一陣大力的拍門聲...

呯呯呯！

「開門啊Matthew！有公安啊！」

是阿Ted的聲音。

雖然不是聽得相當清楚，但我還是馬上過去把房門打開，道 「咩事啊！？」

阿Ted手拖著他的女技師，一臉驚慌地道「有公安嚟掃場，快啲走啊」說著，他便立即轉身去敲阿佳和Jayden的房門。

公安？今天是甚麼日子啊？Jayden不是說這間桑拿是絕對安全的嗎？想著想著，便開始緊張起來了。要是被公安周到，然後再被關個十四天，真的不知道要怎樣跟一眾鄉親父老交代了。

此時小蝶突然捉著我的衣角，並以抖震的聲線道「怎麼辨啊...?我不想被拉去坐監...」

她臉色鐵青，害怕得全身發抖，我見猶憐。

我馬上抓著她的手，道「不用怕！我一定會帶你出去的！」

半晌，Jayden和阿佳也同時走了出來。

Jayden理解了情況後，道「冷靜啲先你係邊到見到公安？」

阿Ted指著大廳的方向，著急地道「係前面啊！佢地已經掃咗一大堆房喇！」

Jayden按著額頭道「仆街喇今次...」

我問小蝶「依度有無後門嫁？」

小蝶指著走廊的盡頭道「那邊就是後門」

我忙道「咁我地快啲由後門啦！」並準備動身。

Jayden馬上阻止我道「無用嫁！公保肯定已經喺樓下守住，我地無得走嫁喇」

我急道「咁而家點撚算啊？」

Jayden不斷抓弄著頭髮道「比我諗諗...」

但在前面把風的阿佳隨即道「無時間喇，啲公安殺到嚟」

公安們的聲音經已清晰可見。

我大聲道「Jayden！！！」

Jayden忽然一醒，忙道「向上走...我地向上走，上天台避風頭，快！」

然後我們便馬上拖著自己的技師，往走廊盡頭的方向全速奔跑。

「你們別走！」

是公安們的呼喝聲，他們追到來了。

Jayden邊跑邊道「掩住自己塊臉，千奇唔好比佢地見到」

我們拼命地跑，終於走到走廊盡頭的防煙門前。我馬上把防煙門一腳踢開，並拖著小蝶，快速地走進樓梯間。

我道「齊人未啊？」

Jayden道「齊喇，快啲向上跑！」

但在全人類也準備往上走之際，阿Ted卻站在門外，動也不動。

我焦急地道「Ted！做咩啊？快啲入嚟啦！」

阿Ted道「我頭先已經揚左喇，無得走嫁喇...」

我道「快啊！」

阿Ted微笑著道「我會喺度擋住啲公安，你地快啲走」

我道「過黎啊！」

阿Ted把他的女技師推給Jayden，然後道「幫我好好照顧佢...」

我歇斯底里地道「唔好啊！！！」

阿Ted道「再見喇各位，就比我做一次英雄啦...」說著，他便把防煙門慢慢關上了。

我大叫「TED！！！」

Jayden拉著我的手臂道「快啲走啊！你係咪想自己都比人拉埋啊！」

我試圖甩開他的手，道「放開我啊！」接著阿佳和Jayden便二人合力把我強行拉走。

阿Ted被四名公安粗暴地按下，這是從防煙門的窗戶中所看見的最後畫面...

屌你

屌九哥

屌 咁峰迴路轉

失控

各位接唔接受得到？

九叔呀

酒啊！

不過有預感會爛尾
樓主唔好令我地失望呀

完全接受唔到

ted

阿ted

屌個閪都咁難

九叔

劇情真係好on9 但我鍾意

樓主加油寫埋佢

幾時先可以屌閪呀

盧山昇龍霸都接受到, 呢D小兒科

呢個真

幾時先完到

接受唔到囉 屌唔到迪麗熱巴

劇情越嚟越癲

今個post應該完唔到

完全暴走了

除晒褲喇屌
唔好放過條骨妹呀

咁你頭先講咩走呀走呀？

酒呀..酒呀！

冇追成2星期po...諗住會追哂啲故...最後live咗

到底幾時完，開sem 睇到完sem 咁濟。。。。

乜野劇情
估你唔到

上個post都話左
一定係大丈夫

嗱，爛唔爛尾呢，就好主觀嘅。失唔失望呢，就要睇你自己個心態喇

要嘗試調整心態喇

有taste

點解會變左九叔

支持

忠實fans喎

未必

1001都未完故

正，睇到笑左出黎。

新post :

反正而家大家都冇着衫直接就地正法

但面試唔放既就收皮

Push

唉 live左 除左一半啦

pushhhh